[KPOP] K-Pop 2020討論區 (5)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

Sorry細路仔唔識世界 搶咗1001

lm

style幾正 但似英文歌多過韓文歌

新po lm

其實佢係韓國有無fans 始終外國人

lm~

感謝開po留名

新人LM

新人lm

Lm

應該幾難，最緊要上到節目，
希望而家少人cb 會有機會

LM

好大製作咁
但佢唱功有啲難 carry 隻歌
如果可以個 support 強啲會更配合個 concept

佢細粒，強項係跳舞，行呢條路係正確。

Lia唱完my business 之後跳舞甩晒beat.....
Showcase都咁樣好難幫喎

嘩yuna個髮型搞乜...

一個拖累晒，其實有冇心係呢行撈

Lia 係有錢女

錯唔緊要，心理質素先大問題，後半段甩得黎面色都變晒

又話JYP好嚴 最後都係節目先咁啫

呢隊嘢有三個有錢女
但網上話Lia 起碼有兩年練習生時間
點解都可以廢到咁
跳又唔得，唱又唔得
啲隊友又勁佢咁多
睇嚟jyp為咗美國夢
格硬加呢位「英語擔當」入去

邊三個?
不過係韓國無錢做idol真係食得屎

柳真（屋企好似開醫院）
彩領（俾人影過屋企好鬼大）
Lia(讀個間中學學費好貴，英文教學）
Yuna(唔知咩國家青年隊代表）

好似得禮志唔係有錢女

禮志平民隊長

@ 哎一股清流

【naver】IZONE超話離開Pledis 加入CJ+Swing entertainment
據悉，IZONE與Pledis的producing合約將於4月到期，之後將由CJ總管專輯製作，並新加入Swing entertainment，由現在所屬公司Ofder Record entertainment和Swing entertainment共同擔當管理，並計畫著支援更豐富的活動。

@鳳凰天使TSKS

#朴有天開通SNS官方賬號# 10日朴有天通過自己的SNS上傳了「pyc_official」賬號截圖，告知了開通官方賬號的消息。朴有天的官方賬號中寫道「今後將會通過官方SNS告知有天多樣的消息和新的面貌，希望大家能夠多多喜愛和關注。」，暗示了朴有天的演藝活動，吸引了人們的視線。

@韓國me2day

【OSEN】[Wonder Girls惠林簽約宥斌創立的rrr Ent]10日，rrr Ent方面表示：「前Wonder Girls成員惠林與JYP Ent的專屬合約於今年1月到期，之後慎重考慮新安棲處。在此過程中，在我司代表兼所屬藝人宥斌的提議下，雙方開始討論今後的活動方向。惠林基於對我司和我司代表的信任，在想要實現的方向和目標達成一致的情況下，快速結束了協商，表明了與我司簽約專屬合約意向。」

接著表示：「為了實現她想要展現與以往不同的面貌的願望，我司將全力支持和擴大她的活動範圍等。感謝無論何時都給予支持的粉絲們，希望大家繼續關注和愛護宥斌和惠林兩位藝人。」

Swing 呢間麻麻地

睇NIZI完全唔覺JYP嚴淨係覺得佢好冧個Mihi

ITZY 好似直接出道 而唔係節目

應該講緊家師父一體 jyp做嘉賓個集

唔該晒

yeji最正

佢喺個台上面真係好charm
成隊itzy最好感佢同柳真

彩燕彩領好似都係有錢女

[#ONEUS]
THE 1ST SINGLE ALBUM COMING SOON

睇過出道無耐嘅vlive 得佢一個第一次搭飛機好開心
其他member應該搭到同搭巴士無分別了
平民隊長乜都掂性格又好

之前佢地去巴黎睇show 佢係比較有嗰種高級、時尚feel

我都全部睇唔到 P社係咪唔做izone就等執笠

垃圾公司, 執柒左佢啦

Kbs出埋事
泡菜會點

啲idol都成日唔戴口罩...

剪完好似港女vivi

發生咩事

武肺

KBS有社內職員確診

其實都係遲早嘅事啦
爆得咁嚴重都好似冇乜反應咁
啲歌手照cb好似冇事發生咁

真係好快啲暫停打歌啦

BTS NCT127 IZONE最近都上過去打歌
根本一早要停哂 咁多人聚集又唔戴口罩
我係飯都寧願粒星係屋企摺埋唔好出街啦
咩環境呀大佬

但而家仲有好多站會影機場 接上下班
真係睇見都牙煙

全世界好似得香港人係一開始
就好認真對待呢個武漢肺炎

其實佢地可以戴住口罩cb

如果做第一隊戴住口罩cb
實上哂報 曝光率100分

個人衛生意識香港第一
南韓人好似仲未清醒

上哂報但係戴住口罩無人認得你
不如做第一隊中肺炎 都一定上哂報 曝光率10000分

諗起當年傳波多野地震死左之後開始紅

【MK體育】[BIGBANG和YG第三次續約，2020年回歸加緊準備中！！ ]

YG在11日通過官方報導資料表示："與BIGBANG成員G-DRAGON-太陽-T.O.P-大聲簽訂了專屬合約，"BIGBANG與YG續約"。

此次是BIGBANG和YG繼2011年和2015年之後的第三次續約。以YG系統的體系和穩定的支援為基礎，組合可以描繪出更加完美和長期的活動計劃。

YG方面表示："BIGBANG是超越音樂領域，改變韓國大眾文化潮流的組合。組合今後將繼續作為YG的代表藝術家，YG會為組合書寫世界K-POP歷史而提供全力支持"。組合為2020年的新回歸加緊了音樂準備。期待~BIGBANG。

之前唔係話唔續約㗎咩
係咪太多黑材料喺老楊手上

唔講唔覺

想睇留真於是睇埋呢個ver2
點知lia唱完my business又甩beat

Showcase兩次舞台兩次都甩beat

係大家都有對方嘅黑材料

@韓國me2day

【體育首爾獨家】[Ortega正式向朴宰范道歉]11日，據體育首爾獨家報導，Ortega在事件發生三天後，通過個人推特正式向朴宰范道歉，表示：「我想就上週六發生的事情正式向朴宰范道歉。如果『韓國殭屍』的鄭贊盛準備好了，我們可以戰鬥。」

@韓國me2day

【Naver綜合】[徐康俊與Fantagio專屬合約即將到期]11日，據spotvnews獨家報導，徐康俊2013年通過網絡電視劇《放學後福不福》出道，與Fantagio合作7年。3月底，他的專屬合約即將到期，他將和所屬社互相為對方的前途加油，不再續約。

Fantagio方面於11日就徐康俊的專屬合約到期不續約的報導做出回應：「目前還沒有決定，正在討論今後的去留問題。」

@韓國me2day

【Newsen】[李多喜&張聖圭確定擔任《Road To Kingdom》MC，將於4月首播]11日，據多家媒體報導，李多喜-張聖圭確定擔任Mnet《Queendom》男子組合版本《Road To Kingdom》的MC。在節目中，將有七到八組K-POP男子組合出演，目前已進入最後交涉階段。該節目將於20日進行首次拍攝，於4月播出。期待~

@韓國me2day

【Newsen】[「BIGBANG回歸舞台」美國科切拉音樂節將延期至10月]11日，據多家媒體報導，美國科切拉音樂節方面於當地時間10日通過官方SNS表示：「因『新冠肺炎』疫情，演出將延期至10月。根據當地衛生部門的指示，演出被迫推遲。我們非常重視觀眾、員工和社區的安全和健康。將遵守保健局提出的全部方針。音樂節購票人的門票將變更為10月，如果無法參加，將事後公告退票方法。」

該音樂節是美國最大的音樂盛會，在美國加利福尼亞州的印第奧撒哈拉演出現場舉行，特別是BIGBANG的名字出現在今年的演出陣容中，引起了粉絲們熱烈反應。該音樂節將於10月9日、10日、11日、16日、17日、18日舉行。

@韓國me2day

【TVreport獨家】[南柱赫離開YG，與SOOP Ent簽訂合約]11日，據TVreport獨家報導，下個月合約到期的南柱赫將不會與YG續約，他將與SOOP Ent攜手重新出發。該公司旗下有孔劉-孔曉振-全度妍-崔宇植-秀智等實力派演員。

徐康俊有一排明明都上緊位 之後突然無哂影

@哎一股清流

【naver】<#road to kingdom# > AB6IX-SF9-Pentagon-Golden Child-THE BOYZ-ONF-ONEUS-TOO確認出演，於20日進行首次拍攝
據有關人士透露，上述組合中除了一隊之外已全部確認出演，預計總共將有7~8個組合一同展開角逐，並將於上半年播出。

想知kingdom陣容係點

AB6IX都要
明明成績都幾好

係囉 我以為SF9 Pentagon已經算上左岸 點知都仲要RTK先入到Kingdom 唔通Kingdom真係搵到17果D一線男團

想知Pentagon上左邊度岸

有ab6ix冇cix

仲以為SF9 同Pentagon會直接參加Kingdom

但係呢個陣容嘅<Road to Kingdom>會唔會有d悶

SF9都未算啦

有咩組合先唔悶？
都係俾3,4線男團上架啦

加左AB6IX-SF9-Pentagon成個節目有睇頭好多 幾期待kingdom請到咩一線團

有人話新聞講Ab6ix最後決定唔去

Pentagon真係好撚慘
歌又幾好人又幾好
但真係好霉

真心慘
上上下位突然有人拍拖走佬

個陣shine個陣以為上到位
點知俾個吸毒佬搞到咁

真 cix霉過ab6ix都冇

AB6IX商討結束，確認不出演。(cr 日間體育)

其實依家邊隊係現存出道最耐但係冇攞過一位嘅男團

多謝牙dawn

覺得kingdom會有NU'EST

ab6ix都去依個
噉kingdom個陣容可以期待一下
17 nu'est monsta x got7
唔知會唔會玩到咁大

以為佢哋會直接去kingdom

SF9一個唔小心隨時變第二個帝國之子
已經兩個成員靠電視劇入左屋，其他人又無咩個人綜藝

芒叉上次cb咁多醜聞應該唔會上
17 Nuest都係垃圾P社，但同公司應該唔會同時上同一個節目
割柒又唔會齊人（蝗嘉爾搵RMB),JYP搵stray kids或者DAY6仲好

Btw今次又係有Cube, FNC, RBW, WM同武林
玩開嘅繼續玩

其實好啱佢哋去 唔知點解
加上佢哋實力都好好

【tvreport】#SF9[超話]# 方面「不出演《Road to Kingdom》」
11日，SF9的經紀公司FNC表示:「雖然討論過出演《Road to Kingdom》，但是已經決定不出演了。」此前，包括SF9在內的多個男子組合被認為是《Road to Kingdom》的熱門人選，但SF9方面表示經過討論決定不出演。

帝國之子到而家我記得都係得 光熙 桐俊 時完 我連呢隊嘢有幾多人都唔知

其實主唱同隊長下年就要當兵

Pentagon

朴炯植

係 仲有佢 但之後真係唔識了

韓流帝王終於回歸

有DAY6的話會睇下

Day6 上去交換舞台跳舞？
肯定唔會啦

期待nu’est唱其他團嘅歌

想睇n.flying

Big Bang成員既solo成功 其實真係連BTS都做唔到

GD大腸留韓、其他去日本都勁搵錢

你當DAY6舞王流架?

幾想睇theboyz覺得佢地上次cb個style啱佢地多啲

有無人覺得留真對腳。。。

我覺得ok

笑死

我覺得reveal好啱柱延

不過佢地應該唔會上
有次喺twitter 有人將佢地介紹成boy group
Jae都特登RT返話自己係boy band
樂隊尊嚴睇得咁重唔會上呢啲節目

鍾意佢地啲清新少少男友少少嘅風格
bloombloom loop到我

lia跳舞同表情管理真係同隊友差好遠

睇直拍佢大脾係有d肥 著長褲會好d

ddd好好聽

AB6IX SF9都唔去 得pentagon叫多d人識
想知MNET咪搵好一線團先叫AB6IX SF9上road to kingdom
話唔定到kingdom又見返呢兩隊
而家既一線團得17大少少機會 再老D既又當晒兵

唔好got7啦 got6好啦

我覺得no air最好loop

lia 跳舞真係幾唔掂...

Agger

佢玩親random dance果類game 佢完全唔跳咁制
唔係話佢之前入過sm架咩 以為有返咁上下

所以佢係靠咩入個團

佢係幾襯但覺得有啲成員hold唔住個style

我都最鍾意呢首

好似係過左casting
但冇去training

Pentagon 個矮仔好似今年要當兵

英語擔當

靠英文先岀到道
完成JYP嘅美國夢

我諗O形腳影響大過肥

佢跳到有啲似kpop cover

呢樣好似無得搞
唔知點解腳最靚果兩個就著晒長褲

物理治療既話應該改善到啲

@韓國me2day

【OSEN獨家】[樸有天方面“現在沒有回歸演藝圈的想法，仍在反省”] 11日，據OSEN獨家報導，樸有天親近的人表示：“樸有天回歸演藝圈不是事實。目前還沒有計劃。”

隨後，他補充道“沒有立即復出的想法。他仍在反省自律中。SNS也只是設立的而已。有報導稱他可能要復出，希望大家不要誤會。”

@韓國me2day

【日刊體育獨家】[徐康俊-李泰煥等演員組合5surprise本月全員合約到期] 11日據報導，演員組合5surprise徐康俊-李泰煥-唯一（樸商日）-孔明-姜泰伍於本月與Fantagio 合約將全部終止。據悉5surprise在2013年以演員組合推出，以相互愛豆的組合進行演員活動。結果，5人是否一起行動，是否解散還在討論中。
Hánguó me2day

【Theqoo】JYP SM YG BigHit 2019年業績

Giddy Up 最好聽

No Air 都唔錯

no air

Lia個感覺唔係自己part就無表情咁 一到自己part就變面 但都無hold到好耐 後段睇到佢唔知攰定點開始hea跳
Yuna全程表情都好好 一出道我覺得佢有啲太油膩 但而家收放自如好左好多

同埋睇showcase Lia有啲動作都skip左無做

Itzy d舞重算難，佢成日跳到無氣同無力咁。yuna 年紀細過佢，但實力幾平均。

好Agger Yuna果到
愈睇愈覺得佢可愛
雖然都係Yeji最正

同埋覺得佢瘦得有d誇張，手臂位好似得骨咁

本身呢團我最鍾意Ryujin 但Yeji真係好charm 唔小心被佢吸引到
呢個直拍Yeji嗰段跳得好好睇

個陣出道望到yeji心諗個女個樣唔係好掂
點知出左道睇到stage就覺得佢charm到爆

佢對眼世界級
唱歌好聽跳舞又好睇
Dalla Dalla live ‘my life’ 果到正到核爆

有聲

其實想問好耐佢係咪出道壓力大肥到咁
因為睇返佢mixnine個時都冇漲得咁誇張

腳型問題.. 望落更肥

著長褲就靚好多

推下我班仔

itzy身型算普通

Yeji
真係好charm 好鍾意睇佢笑

彩領又係腳型問題

嘩咩事D留言咁正經既

@韓國me2day

【MK體育】[ONEUS確定將於24日回歸，發行出道首張單曲專輯《IN ITS TIME》]12日，RBW表示：「ONEUS確定將於24日回歸。專輯形態是以單曲專輯的形式發行。」至此，組合繼去年9月發行的迷你3輯《FLY WITH US》之後，時隔6個月回歸舞台。

@韓國me2day

【韓國經濟獨家】[徐康俊&李泰煥&姜泰伍&唯一將簽約新生所屬社，孔明簽約Saram]12日，據韓國經濟獨家報導，5urprise徐康俊-李泰煥-姜泰伍-唯一-孔明將於3月結束與現所屬社Fantagio的專屬合約。據他們身邊人士透露，徐康俊-李泰煥-姜泰伍-唯一將從Fantagio中獨立出來，與這些年來一起共事的職員攜手，有望在新生所屬社裡重新開始。孔明將進入李哈妮所屬的Saram Ent。

@韓國me2day
今天 10:50來自微博
【OSEN】[防彈少年團正規4輯《MAP OF THE SOUL: 7》銷量突破411萬張，創韓歌手銷量歷史新高]12日，據GaonChart最新榜單數據顯示，防彈少年團正規4輯《MAP OF THE SOUL: 7》自2月21日發售以來，僅9天銷量就達到了411萬4843張，獲得了2月份GaonChart專輯月榜1位。

去年組合《MAP OF THE SOUL: PERSONA》創下了GaonChart月最高銷量(322萬9032張)和年最高銷量(371萬8230張)的記錄。不僅如此，組合再次超越了英國吉尼斯世界紀錄於去年6月發表的韓國歌手最高銷售339.9302萬張的世界記錄。證明了其全球的地位和影響力。

@韓國me2day

【體育東亞獨家】[迎來22週年的神話，組合活動"暫時再見"]11日，據體育東亞獨家報導，歌謠界方面透露，自1998年出道以來，沒有更換任何成員的神話決定暫時不進行組合活動。雖然各個成員的所屬社不同，但他們特別成立了Shinhwacompany進行組合活動，表現出了對組合的熱愛。今年他們將會休息，可以說這是一種長期休假。

之前，組合和粉絲們約定，為紀念出道日3月24日，每年都發行新專輯並舉行演唱會。特別是組合在迎來出道20週年的2018年，通過發行紀念專輯和舉行演唱會等展開了不亞於全盛期的旺盛活動。但是今年24日，組合沒有特別的活動等相關預告，粉絲們的好奇也在增加。

某歌謠界相關人士今日表示："直到去年進行旺盛活動的神話決定今年暫時休息。但絕對不是解散組合，只要成員們的意願和意見相同，隨時都可以發行專輯。每年發表新歌活動也有一定的侷限。像神話的名字一樣，正在構思為紀念組合出道25週年或30週年進行活動等各種方案。"

@韓國me2day

【Edaily】[April三月回歸告吹...因「新冠疫情」推遲]11日根據Edaily採訪結果顯示，原計畫於3月回歸的April考慮到「新型冠狀病毒」事態的相關情況，決定推遲發表新曲的時間。之前成員李娜恩在去年年末進行的媒體採訪中曾預告了April將於3月回歸的消息。實際上April已經完成了新曲MV的拍攝，但所屬社DSP Media方面認為，比起在與粉絲面對面接觸困難的情況下回歸，不如在活動順利的時期推出新曲更好。因此DSP方面相關人士表示：「暫時先觀察情況，為4月中可以回歸做準備。」

以為紅唔起消失咗

睇完娜恩上Running Man仲諗小4月已經好耐無聲氣 原來仲有準備CB緊架

睇Lia嗰條片 啲人嘅cm好大愛好似夾硬要搵啲嘢讚咁

入伍喇

櫻花人氣top一次ending特寫都無
唔係電視台決定架咩

日本line

夾埋輸比bts 一隻碟同要係唔駛1個月

應該一早定好
有d知自己無ending既都會望地下

咁睇桜花有啲慘

邊個做ending 應該果日朝早彩完排就知睇其他團啲第一個禮拜comeback backstage 片，佢地會圍埋一齊睇彩排嘅鏡頭，所以應該會知ending係影邊個

弱智櫻飯重大大力課金幫成隊衝銷量
自己個本命繼續咩都少

重好啦有BTS出黎 搞淡單野可以低調復出

咁先有底氣同人講自己idol人氣top但比公司打壓 呀嘛

好似跳緊兩隻唔同嘅舞咁

根本izone就唔會捧櫻花

本月1位侯補

殘樣?

本月1位

終於

Butterfly個陣已經值得拎一位
恭喜晒

由OEC 開始追
終於有一位

佢都幾慘係日本開頭都係無營運捧
去到韓國都仲係

係瘦左好多但個樣殘左

個日子時間
管理TWITTER條友係咪特登

睇維基見到呢個時間係311大地震時間

櫻花同采源

唔望名仲以為空降閪都有fans

等左咁耐終於有好消息
一直都等緊本月少女或者April攞一位
宜家終於完成左一個

好似師奶

[#ONEUS]
1ST SINGLE ALBUM ‘IN ITS TIME’
2020.03.24 6PM RELEASE

都唔係話差好多姐，做咩啫

係咁偷望隔離

佢比較適合入twice

安置佢入TWICE咪好 E家要攻美

其實twice跳舞都幾齊
不過是但啦 總之要踩嘅時候提twice就冇錯

Lia一唱完I do my own business就會甩晒
係dance practice冇事
但showcase 兩個ver. 到依家打埋歌都仲甩緊

真係叫齊咩，圖二圖三都已經唔齊啦，已經唔講本身應該全部人隻腳要踢到同一高度

又酸 twice嘅choreography簡單唔等同唔識跳 t團d編舞JYP 每次都會有份編 而JYP口味獨特大家都知 佢好鍾意old school嘅編舞 所以twice嘅編舞會經常有類似上面條片好怪同簡單嘅感覺

其中一個踢高咗0.01mm

次次睇返佢呢個衰樣都覺得好撚心涼

自己講完有冇忍唔住笑

啲blind成日吹奏奶支sa跳舞好勁
睇完呢段片好唔掂

屌 原來奶支sa拍個支那翻版produce尋日播，睇左陣柒到唔敢再睇

冇左filter 個樣即刻原形畢露

咁佢地對於跳唔齊都拿捏得幾好

點解可以 第三次

其實覺得依家啲韓團已經由唱跳變成舞團 盲目追求越嚟越難嘅編舞同所謂嘅齊
跳舞唔得可以練 但唱歌真心以前二代團邊會唱到咁
咁當然跳舞差啲唔代表可以甩beat

Kpop跳舞不嬲都要跳得齊 盲咩目

緊係齊啦 啲舞簡單咁多

有咩分別

咁你跳舞齊易練過唱得好嘛
跳舞齊只要唔唱live就搞掂
而且首歌係電音/EDM/嗌咪既話
邊會咁易留意到唱功好唔好
但係唱得好但係跳舞甩beat會好覺眼

唔係叫你為咗齊可以放棄唱歌

可能因為kpop風格變咗掛 以前都唔係成日edm
有時都覺得依家嘅kpop聽到幾悶 好多都係唱唔到歌只可以咪嘴嗰隻
我成日覺得idol點解會畀人標籤就係因為隻舞太難唱唔到歌
為咗追求視覺衝擊(跳舞)就放棄咗唱歌有啲本末倒置

差啲以為係路過

S.M. ENTERTAINMENT 宣布新任 CEO 與 CMO，會強化並創新

S.M. Entertainment 10日召開了理事會，並宣布音樂製作部門負責人李成秀與歌手管理負責人卓永俊為新任的 CEO (執行長，Chief Executive Officer) 與 CMO (行銷總監，Chief Marketing Officer)。
李成秀 CEO 自2005年進入公司，全權負責音樂製作等，卓永俊 CMO 則是2001年加入，監督管理包括藝人管理與行銷在內的業務；接下來，兩人將致力於發展音樂並將藝人推出韓國，成為世界級明星。

右邊好似係做過經理人?

佢到底發生咩事

二代團d舞無依加d舞咁複習，但真心好睇過依加，論唱歌跳舞都係二代團最強

個重點根本唔係twice跳舞跳得齊唔齊
而係鍾意得佢地嘅都唔會介意佢哋跳舞跳得好唔好咁
twice啲舞係容易過itzy好多係事實啊？
唔明點解要話層主 睇人跳舞睇呢啲位有乜問題
人地團練習跳舞嗰陣係拍片續秒停去睇齊唔齊㗎 裙嘅擺動乜乜柒柒 自己冇追求唔好怪人地

諗起As鋼管舞

@活體复讀機

【theqoo】現在因為“有ilbe疑惑”而亂成一團的workman油管狀況

ilbe為一個網站，為韓國最大的保守派性質網站，輿論對提倡民主化運動的盧武鉉，金大中，樸元順，金庚泰極其不友好，是倡導強姦殺人獨裁的網站。
「以上來自NAVER」

圖二圖標解釋：no韓語發音為노也諧音盧

3/8個日咩事咁低

Apink 4月cb

好似智障 好難頂

笑撚死我

明明冇乜喺中國活動
但中輸比重好高 買咗17萬
重有3萬未落單

有無人可以解釋下

睇睇下終於明你講咩 係喎 圖二圖三佢地啲頭髮fing既弧度應該要係π/6 但有啲人係2π/3

想知有追求既你平時睇開邊隊
裙既擺動個啲 戶外個陣洗唔洗測埋風向個啲先

唔知你係真心膠定係點 依家唔係話隊隊都要跳到咁嚴格先得 而係你要話得一個團叫做跳得齊嘅話上面啲gif的而且確顯示唔到

想知清睇開邊隊

3:21個到 最後個個抬頭慢左0.1秒喎

我都覺呀 我自己都係因為啲歌先會留意kpop
相比舞台效果 更重視歌嘅質素
覺得而家好多idol為左個舞台好睇啲就放棄唱live
我自己個人就寧願隻舞冇咁難
都希望佢哋可以唱下live
而且而家啲舞咁難 亦都多左好多idol受傷

仲有想問下kpop幾時開始啲舞變得愈來愈難同埋音放多左咁多咪嘴/預錄？
利申脫左kpop好幾年 近呢兩三年先留意返

我唔係話自己有啲咩追求
咁每個人鍾意睇嘅嘢唔同 追求嘅嘢都唔同
對跳得齊唔齊冇所謂唔代表可以笑鳩人腌尖掛

下你岩岩講自己冇咩追求唔好怪人地
話完人 呢家話自己冇追求
人地笑9你又叫人地唔好笑 好亂啊我

前韓國總統 盧武鉉 韓文係노무현
노무亦可以解作勞務 亦係盧武鉉頭兩隻字既同音

Workman其中一句字幕係 18개 노무 시작
直接解係 開始18個(摺pizza盒)既勞務

但呢一句 18개 노무
18係韓國粗口既諧音應該大家都知
개 可解作狗
노무=盧武

所以韓國人覺得呢句實際係暗示緊c8狗 盧武(鉉)

其他咩no2 n2o我就唔太清楚

唉 鹹魚白菜各有所好
你咁都亂就唔好明啦

唔好咁啦你咁樣顯到自己更加肉酸

其實我都冇話twice跳舞世界第一齊
亦都冇話佢地啲舞天下第一難
但就絕對唔係睇落去會即刻single out到一個人出嚟咁明顯咁礙眼啫

咁當然你咁有要求指尖擺85度同90度嘅分別都係唔齊
總之twice就係廢once就係零要求啦

練習室版都咁就縮返入老母個西啦

好肉酸呀你

我諗你哋因為twice係俾人講得多先咁敏感姐 其實唔需要咁樣鑽牛角尖
我自己都覺得twice舞台表現力都係好 俾jyp chur極都好似好有活力咁 唔係話覺得twice就係廢
你自己睇清楚原本層主講乜先啦
人哋又唔係話個gif入面隻腳踢得唔係同一個高度而覺得唔齊 而係就咁睇都唔齊呀
咁有啲人唔係着重睇呢啲位咪覺得夠囉 但問題係有啲人會着重睇㗎嘛 咁你冇可能自己覺得冇所謂就笑鳩啲覺得有所謂嘅人掛
我咪講過囉 鹹魚白菜各有所好啊 每個人追求嘅嘢都唔同 唔係話你哋冇追求啊

咁你咪去搵兩個twice嘅mpd fancam 俾我睇下邊場有某個成員跳得特別廢特別唔齊囉

最原本唔係笑lia跳舞廢適合入twice
所以我先攞twice跳舞都幾齊嚟講

我諗你誤會咗
針對個點都係跳位 而唔係話有冇追求呢件事
事實上以你標準冇團可以做到100%一樣

所以只可以講你要求既野好不切實際

我諗佢哋個重點係twice啲舞容易過itzy啊？

係啦係啦 你要求嘅野最實際啦好冇 乖啦收聲啦

@鳳凰天使TSKS

演員韓善花將攜手KEYEAST準備新的飛躍。 13日KEYEAST表示“我們與韓善花簽署了專屬合約，我們將積極支持韓善花用多彩的魅力展示多樣的演技。”。

有無人有參加E幾個音樂節目錄影?

佢地依家出嚟話係講乜都得㗎啦
反正都係想順便踩twice啫

係笑lia先架喎 咁少事唔好勞氣

@哎一股清流

我想要向在2020年3月9日所有為我祝福和給我安慰的人們表達深深的感謝和問候。數不勝數的粉絲們來到我身邊溫暖地擁抱我安撫我，我會在這深深的愛意和溫暖的安慰中好好地生活下去。跨越遙遠的距離奔向我的人們，還有在遠處真誠地傳達著真心的人們...希望能夠諒解我無法一一地向你們致以問候。對於我和家人們來說，3月9日真的好像會成為無法遺忘的一天。我的爸爸從我開始做音樂的第一天起就一直陪伴著我。最先站出來為車子啟動了發動機，為了女兒而不停地活動，現在也一定是在某個地方為了我們大家而在最前方努力著。我相信他正在好地方向下眺望著並守護著我們。最後向所有擔心我並為我做到最好的人們表示感謝，還有爸爸！我泰妍真的非常愛您👨‍👧💜

下次笑人唔好拉埋第二隊嚟講咪冇人勞氣

如果lia生到成個jooe咁樣就唔係笑 係屌到仆街

又關我事 我打圓場咋ching

得mcount容易入，因為有設立外國，日本，同支那飯(香港屬於支那隊)可以買飛入場睇現場

其他個d除咗要會員，韓國電話地址，仲要抽，外國人好難搞

唔好咁cls啦 一講到twice所有唔合常理嘅嘢都攞嚟罵 人嚟㗎 有乜可能咁多個人每秒角度力度都一模一樣 第一次見有咁嘅cm
唔好攞女友一踩一捧 女友唔係比你咁用

屌 都話我係針對返上面有人話佢地唔算齊嗰句 我講返話對角度係好正常姐
講講吓先知啲人攞佢哋同lia嗰幾下比 咁梗係冇得比啦

仲有攞其他團出嚟係人哋問我先send條link
乜嘢唔係攞嚟咁用 人哋問我 我答姐屌

冇話關你事 唔好勞氣
我都係做個結論咋ching

Cafe報名咪入得囉

算啦好嗎 去翻一開始繼續笑吓lia咪算囉

我會在這深深的愛意和溫暖的安慰中好好地生活下去

紅既團好少抽到外國人

咁咪唔好睇囉 唔中意佢又睇 唔係諗住話你係睇青春有你阿？

唔好鬧交啦 繼續笑下Lia
其實Itzy未出道我已經好鍾意Ryujin 所以佢地出道以黎都有睇佢地啲stage
睇見今次comeback Lia跳成咁真係眼都突 再睇返上兩次啲stage

Dalla dalla明明都無咁差 dance break都叫有力同(齊)啊

Icy 呢段都唔差呀 係中間有少少動作無咁利落

再睇wannabe今日個stage 好似無之前po嗰啲咁差 但佢跳舞感覺好無力 啲動作好拖泥帶水咁 對比起四個隊友都係好有力跳得好爽 佢咁柔嘅動作就好顯眼......

利申 非黑 只係好好奇Lia發生咩事變到咁

因為隻舞越嚟越難

@哎一股清流

金泰亨OST《Sweet night》 空降1位！ ！ Melon改版以來第一首空降1位OST。
2020年繼防彈後第二個空一的歌手
Melon迄今為止最快突破萬讚的OST。同時空降MelOn.Bugs.Naver .Soribada實時1位，Genie.FLO實時2位

好明顯因為出道歌練得最耐啦

其實好驚佢抑鬱症會嚴重咗 就算佢講到咁都唔可以咁老定

睇Lia跳舞 成日驚佢下一秒就企唔穩會跌親

Jyp話今次隻舞易啲俾佢哋唱歌穩啲

@不好閉嘴吧

到現在為止預定的SM plan. jpg
①3.30 Suho Solo 專輯— 自畫像
② 4月最強昌珉Solo專輯
③ 泰妍單曲 Happy(暫時延期)
④ 伯賢 — 錄音中
⑤ EXO- SC 預計發售夏日專輯
⑥ 8月BoA出道20週年
⑦ 11月SJ出道15週年
⑧ 泰民預計3月回歸及演唱會 -> 因為新冠肺炎取消演唱會 沒有回歸消息
⑨ Kai Solo

之前睇過5個人既單獨鏡頭 佢係跳到晒d動作 但佢跳出黎係斷斷續續唔多好睇 另外4個明顯高幾班

Lia個馬樣⋯

我覺得唱Live係對歌手呢個職業嘅基本尊重 雖然明白idol呢個職業唔完全算係歌手 但我自己就覺得都好大程度上係嘅 每次見到自己鍾意嘅idol咪咀都會有d失望 同一隻歌會揀d有開咪嘅stage睇 咪咀嘅睇一次就唔想睇

好靚喎

雖然唔會覺得咪咁唔尊重，但我都淨係睇live

或者咁講 覺得idol表演都應該盡量唱live 出道越耐越要提升唱live嘅%
都明宜家d舞係難 令唱live比以前難 或者有時schedule好chur 狀態唔好間唔中唔開咪我理解
但有d團係得兩三成係live甚至更少 我自己就接受唔到

不過唱唔唱live又唔係佢地決定

連GF最近次Comeback無咩邊次stage係live

預錄報名唔係鬥快乍咩？

韓國網速世界第一啊

覺得lia唔係有心特登hea跳
而係佢本身身體肌肉量唔多夠
加上itzy啲舞又快動作又大
所以睇落唔夠力
最緊要健康 想佢食肥返少少

尤其宜家音放冇現場觀眾
所有人都係透過鏡頭去睇
如果係咪嘴嘅話同睇mv/dance practice都冇分別啦
係每次著唔同衫

想知點樣聽得出係咪live
真唱通常都有失誤

講真做歌手 唱live唔係基本野咩
播帶既話 錄音都有得執聲啦
Live先係真正反映實力
如果我粒星下下都咪咀我會好失望

去過MCD同music core
其他公司唔太清楚 但sm只要你肯夜排其實基本上都睇到
因為佢地冇cafe嗰啲唔洗鬥快申請睇生放
利申 前兩年去係唔洗申請 而家有lysn就唔太清楚
Mcd同music bank記得好似另外有賣package俾海外飯睇生放 但如果係錄影嘅就應該睇唔到

入啲細團嘅cafe報名，輕鬆入場

依家變左啦。
之前仲話商演先咪嘴，依家差不多都唔會唱
變左吹個idol好努力，好辛苦，但個個idol都係嫁啦

如果係嗰團嘅飯你loop得多首歌其實一聽就聽得出
如果唔係就聽下有冇噴咪聲嗰啲
不過都要睇返個節目 預錄就應該係咪嘴 live都有分半開或者全開咪
有啲台好似係開咪率高啲

預錄仲有企定live呢樣野
企定唔跳齋唱live錄一次
之後正式錄就播返呢條帶

MCD同人歌基本睇親團團都唔live
之前成日話music bank 多開咪
但我睇落覺得音中啲團開咪多啲同大聲啲

有D團預錄都有成幾款版本 究竟佢係咪live真係要靠D人用軟件先識得到

認同 只可以話lia要比另外嗰四個更努力先得 宜家個問題已經好明顯 主唱但係唱功唔突出(你可以話啲歌比唔倒佢發揮 但係起碼至少要做倒穩定呢樣野 記得有人話ryujin yeji仲唱得好過佢...) 跳舞開始跟唔上 人氣又唔夠.... 希望佢真係可以努力然後show到佢嘅能力啦
利申 一出道嗰陣其實對佢幾有期望 但係佢出到黎同我嘅預期好大落差

要對自己idol既水平有足夠認知
唔好好迷信咁覺得係[進步]
唔好覺得唱跳live會好過encore
encore邊個唱得邊個唔唱得就出哂黎
假唱都有好多種，仿真程度有差異
唱live果陣，音量既變化會比較大
好容易出現低音下不去，假音冇聲等等
走音，搶拍，唱唔足(eg唱2秒變左得1秒)
一d舞蹈動作特別大既地方，不太可能音量能不變，一係就唱live果陣hea跳。

當然有出現以上問題都有機會係假唱，去到咁仿真既地步就只能靠自己對idol水平既認知去判斷，或者係用軟件去對齊唔同場次既打歌音軌分左右聲道播放，用耳機聽唔出明顯分別即2場音軌一樣，即可判斷2場都是假唱(現場收音錄音再在下次打歌播出既可能性極低，會收埋雜音)。

依家假唱既玩法
cd
好似cd既音軌
站椿唱live
模擬唱跳既喘氣站椿live (好大喘氣聲)
各種走音破音既live
etc

當中假唱既同時，通常個麥同時有收音
所以d喘氣聲，喊麥大叫聲，拍手聲會收到音。

當年momoland就有比人話係喊麥團，唱歌就咪嘴，剩係大聲唱[Great!!!!!]

多版本假唱本身已經係用音軌對比作出既判斷
如果假唱專用錄音只用一次是無從判斷的。
不過如果佢仲會唱真live既話總有一日會出事(唔進步既話)不過9成9比fans話唔舒服病左平時次次唱live。

咁大件事係生日發生我諗佢要好多時平復
但我相信佢會慢慢努力
佢都知佢爸爸唔想佢因為咁放棄既

我諗佢係專登減肥

大把女idol瘦到成條柴咁都唔會跳到佢咁啦

佢落力啲練習吧啦

@韓流

MonstaX前成員申元虎大麻等毒品調查無嫌疑
以下是官方立場全文：
大家好，這裡是Starship。
3月10日首爾地方警察廳毒品調查隊結束了對MonstaX前成員元虎的大麻等毒品嫌疑的調查，並對其全部嫌疑做出了無嫌疑處分。
去年10月末，元虎涉嫌吸食大麻，對此首爾地方警察廳毒品調查隊對一切毒品嫌疑進行了調查。在這一過程中，元虎積極配合調查，並積極配合調查機關的科學檢查等所有調查程序。首爾地方警察廳毒品調查隊在過去5個月裡進行了廣泛的調查，沒有發現任何嫌疑，3月10日對元虎進行了內部調查終結處理。
無論以上事實如何，首先我司和元虎對這段時間以來粉絲們的擔心再次表示歉意。另外，我們也向關注調查結果並一如既往地給予支持的國內外粉絲表示深深的感謝。
調查期間本公司盡量減少媒體和外界對元虎的曝光，為消除冤情，聘請律師等盡了一切努力，等待了很長時間。我公司今後將大力支持元虎走自己想要的路。
(cr sports world)

@哎一股清流

【naver】wondergirls惠林 第七年戀愛中…通過<如果羨慕你就輸了>公開戀愛
14日,根據日刊體育的採訪結果,Wonder Girls出身的惠林與非藝人男友將一起加入MBC真人戀愛節目<如果羨慕你就輸了>。

惠林和男朋友已經戀愛了7年。從未出演真人秀綜藝節目,從未透露過自己的日常生活,也沒有提及過戀愛事實,所以在節目中,所有的事情都是首次公開。在真實的日常生活中,惠林會是什麼樣子引起了大眾們的好奇。

冇NCT又冇新女團

3月男團品牌評價榜（2.12-3.13）~ 韓國企業研究所針對4961萬餘研究數據評定出男團排名。

astro一定係因為車銀優先排咁高

點解nct排咁高

咁依家啲mr remove仲聽唔聽得出假唱

我都想知

支那真係害人害物
泰民1月頭已經出新聞3月cb
今日本來有演唱會
都因為武漢肺炎要取消
而家冇哂消息

終於還佢一個清白

IZ*ONE 'BLOOM*IZ' 僅公開25天(2/17~3/12--22:04 KST)
在Haeteo榜上的專輯銷售就已經突破40萬張。
IZ*ONE是首個達成H榜實銷40萬的女團，同時也是第八個達到此里程碑的團體。

其實音中係咪規定一定要開咪 不過就算唔係 都肯定係開咪率最高嘅音放 所以我最鍾意音中 最睇到實力
開咪率其次係Mu Bank
MCD同人歌最少開咪但又唔係完全冇嘅 但通常初cb stage都會喺MCD所以stage嚟講都係youtube最高view

Pro到

mr removed唯有對早期直接放cd嘅情況先可以比較確定係咪lip sync。預錄依樣嘢有可能就係啲公司發現咗mr removed之後搞出嚟，而多版本預錄就有可能係公司發現有人做音軌對比之後搞出嚟。反正就係公司努力營造一個幻象，而又有人努力打破依個幻象⋯⋯

咁樣係好定唔好就自己諗 但我最鄙視係拎完一位要encore推俾人唱或者拍手就算 大佬你話跳唱好辛苦情有可原 企喺度俾你唱都可以唔唱真係... 唱得差咪努力啲練

好多idol都係唱得一兩句，要練到企定定唱音准ok應該唔難，就係唔明公司點解唔洗佢地練

@鳳凰天使TSKS

wondergirls禹惠林與Wonder Girls出身的惠林已經戀愛7年的男友跆拳道選手申敏哲備受關注。惠林的男友申敏哲出生於1986年，比1992年生的惠林大6歲， 申敏哲是極限跆拳道的先驅者，曾擔任跆拳道示範團韓國老虎和國技院跆拳道示範團的“參與者 V2》中以540度的旋踢成為了瓶蓋挑戰的最強者

我覺得係心態問題 可能有啲團覺得唱歌唔重要，即使唱得一般or差都有人鍾意，所以咪唔會特登迫佢地練

mr removed 無法判決真唱定假唱
不過在確定真唱既情況下，一d高質既mr removed可以很大程度上反映現場水平。

音中係某一段時期係一定唱live
依家唔係
不過唱live好多人都開到個伴奏大大聲同埋開大混響

我覺得唔關公司事，
自稱係歌手
一兩句都唱唔掂
應該要自我反省
唔通要公司迫佢咩

咁encore stage嘅時間要點用 得獎嘅人又有佢嘅自由嘅 有時有一位公約 一路玩下唱下我覺得無問題
但到真係唱嘅時候 係睇得出有某d idol(通常非vocal line)應該係對自己唔夠信心 唔唱/唔敢唱 真係睇到好尷尬同羞恥 都叫半個歌手全live唱兩三句都唔敢 仲要通常非vocal line已經係唱d唔難嘅中音位 自己都對自己冇信心又點會唱得好 冇信心就應該番去練到下次有

佢地唔係做singer，係idol

真 仲要只係唱一兩句都冇信心唱 俾人見到都有啲肉酸 都唔知叫唔叫佢做歌手好 咁公約唔計喇應承咗fans

我都想講 就算被人黑慣嘅bp 都跳得有力過佢......

有啲連encore都唔敢唱/唱到成pat屎咁 真係照妖鏡嚟

你確定jisoo......

小公主病發嗰陣係直頭唔喐㗎喎

本身想講除左佢 但廢事好似特登黑佢
覆埋樓上 Jisoo好差咩

其他成員好差咩

唔通好好?

係唔夠車銀優靚仔囉

都幾慘

咁難得嘅岀道嘅機會都唔識珍惜
睇死佢遲啲會黑面岀show

唔係差但唔識其他人

我覺得moonbin幾正㗎 細個已經好得意

講起live 想知佢地係咪唱live
利申 非引戰 非anti 剩係想知係唔係

佢係能力問題多過特登跳成咁覺得見佢坐底唱歌把聲係好聽其實，佢係中低音range 多d。但要練下體力，睇佢跳到有氣無力咁。不過itzy d歌好似為難而難咁，其實d歌並唔係話好聽，如果咁係留直應該無咁留意呢隊

之前有套戲佢扮基佬幾似

依家預錄技術愈嚟愈pro
我都比itzy呃到

閃

下 C級少時我已經分唔到

不過依家好多團都係主唱開咪 其他人咪嘴 MR就一定全團錄哂 上音放都會聽到主唱有開咪真唱既
rep擔當我就懷疑上音放係咪全部都咪嘴

我覺得呢場係live不過MR偏大聲
之前有d stage係 fancam聽到有真唱 但係放送version就播現場預錄

我唔認為有團係真唱 冇可能又唱又跳可以完全冇抖氣聲 人可以做到？

東方神起做得到

@活體复讀機

【Theqoo】被大型經紀公司選定，卻卻有著極大的煩惱的某人TW

@活體复讀機

【pann】因為好奇是ITZY lia舞蹈動作飄了還是我眼睛問題做了幾個動圖

真係得？ d idol唱到一半已經流晒汗 咁嘅情況下可以唱得好聽 仲未計要上高音

以前啲encore stage idol真係跳住唱而家唱都難

忙內 moonbin都夠做

以前(講緊十年前)唔止東神，好多隊開足咪都好穩，尤其係啲男團，shinee beast 2pm 啲live 都好正

rap墊得少d，vocal墊得多d
jk solo個段係live
chorus有墊

12年定14年之前就比較多偶像團體開mic
依家大部分咪嘴嘅

依家啲encore stage
通常都係 喊/自hi歡呼
成碌木企係度都還好
有啲過份到遞mic俾隊友
然後自己唔唱

呢個神級live，從古到今應該無一隊可以超越到佢地

怪物級別

你唔信就去睇佢哋片自己判斷啦!

二代前啲idol 嗰時啲咪嘴技術冇咁先進 真係要又唱又跳 唱得柒又會俾mr remove周到 個個都勁努力去improve
而家嗰啲 莫講話有冇咪嘴 跳舞冇揸流攤已經偷笑

其實依家個風氣都好難妖返以前咁encore都唱得咁勁
你諗下BoA之前cb都係用預錄 就知已經返唔到以前嘅時代

No offence
巴打(定絲打？) 係咪好後生？近年先飯韓團？
舊團好多都好明顯唱live

諗起sunmi次次encore都炒車
但係佢啲舞台真係好正

其實我覺得依家都有啲團係可以全live嘅, 墊音係為個表演整體性買個保險jei, 又唔一定話無咗墊音就變到不能入耳嘅。

Zico上寫生簿係唔係全咪嘴?

08mkmf

寫生簿D STAGE隊隊都MOMO變ALIEE

呢個比喻 電音MOMO

Mamamoo

其實我都覺得真係時代嘅問題
如果二代個時已經有d技術
可能佢地都唔需要咁努力去進步練唱功

不過跳舞就真係唔明...
畢竟而家咁睇重舞台視覺效果

好明顯係播人聲 衣家d歌手全部咪嘴

連rapper都?

當初我都係睇呢條片 估唔到BoA都會玩埋預錄

可能係修音

我仲之前聽人講上寫生簿都一定係live

唱live都可以同你大執
好似中國好聲音果d

講唱跳live SHINee先最癲，例如everybody 同 Sherlock D編舞勁高強度都可以唱得好穩

新一代得 請夏最carry到跳唱
itzy都唔錯
仲有冇補充?

佢哋係連啲特效聲都唱埋

前面幾頁先講緊itzy有人甩beat

但其餘4個其實都做得幾好

新一集認哥
希澈又比人撚

我諗係冇更適合嘅人選

其實somi幾岩呢隻歌 可惜人地想solo

SHINee

幾時先有得睇閃

itzy個惟我獨尊理得人點諗嘅style都好啱somi
但佢真係惟我獨尊到去左solo

SOMI有得出道但都離開JYP都算係KPOP界第一都市傳說
得JYP職員證實到

貼殘體片

珉豪十一月中退伍
最快十一月尾到十二月會見到閃合體

雖然而家唔知有冇改變計劃
俾武漢肺炎搞一搞
泰民準備好哂都冇得cb

dance practice嗰陣Lia仲要望住地下同人地隻腳嚟走位
其他四個係望住鏡頭嚟走位
根本係兩個次元嚟
連基本一致都做唔到
我諗佢會比人鞭到2046
有錢真係大晒

佢舞台魅力同唱功都未夠料solo
只適合團體

@哎一股清流

【theqoo】能夠概括大韓民國20年男團歷史的10個組合
H.O.T、水晶男孩、神話、god
東方神起、SuperJunior、Bigbang
2PM、EXO、防彈少年團

佢自己同佢老豆都証實咗啦!
不過佢啲fans可能知道佢講慣大話信唔過啦!

明明一早話佢會cb
btw泰民幾時入伍

2pm

佢93年出世下年就要入伍

又係到腦補出道組冇份咪走 好簡單 打死你公司一世咩

我腦補定你腦補呀?
我從來無話過離開公司唔得
走得好好tim
最佳決定

成個QUOTE由頭到尾都係講佢想SOLO WO

對somi一定係最好決定
你睇吓佢依家有幾多個人代言同綜藝資源
音樂style又可以自己決定 又可以開個人ig
其他人恨都恨唔到

jyp 家族飯唔好再ff somi 會後悔啦
人地唔知過得幾開心

2pm當年嘅again & again同heartbeat真係紅到飛起

仲有I’m your man

2pm好似紅海外多過韓國 見佢開唔少con 機場都多fans

睇過訪問日本d fans 佢地話係東方神起既代替

一定啦!
去blacklabel養專處優, 得閒做下model不知幾爽唔通要委屈自己唱啲唔鐘意嘅音樂, 跳到身水身汗仲要堂堂101冠軍同冼腳婢分錢咩?
明明走得咁瀟灑, 啲fans竟然要話佢連區區出道組都入唔到? 俾人踢走? 啲fans咁樣做謠落佢面真係可惡淺水又怎能困蛟龍?

可能under yg搞到佢地心理唔平衡 成日都怨婦咁提住

啱呀! 佢想solo
邊個話你知jype唔俾佢入itzy?
啲人話佢本來係itzy都起碼有(疑似)組合出道照睇下吖

係somi fans被害妄想症jei

明明接CF 綜藝固定 拍劇個個IDOL/藝人甚至連FANS都想
比你地講到好差咁 IDOL得一個方各發展咁

一日公司未決定一日都唔知邊個出道架啦
我夠意為LAMI一定會SM出道啦ON9

JYPE 有家族飯呢句都幾搞笑

邊個話somi發展差??

連登班ON9CE咪係

QUOTE錯左 想QUOTE #435

咪係 去blacklabel under yg犯罪集團喎幾型棍 solo又有得做center啱晒佢啦 空白期又長可以培養下業餘興趣 仲要有個人ig點睇somi都賺左啦

你話係啫

咁所以我問你邊個話你聽jype唔俾somi入itzy囉
公司一定有權決定邊個入組啦! 就同somi有權解約一樣

入得哩個POST 個個都有眼睇架啦
一講JYP D ON9CE就出黎護航
P牌仔

明明佢本人日日都俾公司artist啲fans鬧

入得嚟呢個post都知你somi fans+buddy啦!
一講somi又話公司唔俾入itzy

純水憎D傻9JYP飯下下神化JYP
一出事就咩事都係人地錯😂😂😂😂

怨婦?Somi?

出事? 點解會係出事?
明明somi離開jype係好事
Somi fans你哋話係唔係?

2pm當年一定係韓國都有紅到
一個玉澤演爆肌全部姐姐尖叫
係後期慢慢國內無咁多話題先同時做埋日本 leep住條水喉

係紅左 未上神枱就去日本 好耐都唔返韓國 韓國又競爭激烈 就冇人理了

STARSHIT好似出新男團

提得最多jyp嘅人都係啲唔飯jyp artist 嘅人
然後你話jype有家族飯
真係笑死人

因為班友上年比人屌撚完唔敢再講

好似game logo

連續兩年best male group都未上神枱

紅 未到神枱 經唔起考驗

世衛條黑鬼整個洗手challenge 拉bts落水

我總係覺得芒叉啱啱先出道

而SM出新男團嘅時候我exactly對NCT講過同樣嘅說話

@韓流

明天開始運行的要求“CHEN退團”的公交車，據悉將運行一個月。
(cr theqoo）

@不好閉嘴吧

<從明天開始的一個月內在始興運行的貼有EXO CHEN退出的巴士>
車上標語
1. 我們描繪的未來沒有CHEN
2. 要求損害組合形象 辜負粉絲信任的CHEN退出.

巴士廣告將於明天3.16星期一開始在4條線路 總共5大巴士上實施
*作為參考 始興是Chen的故鄉
Cr. Theqoo

twice出道之前真係有唔少
依家就冇嫁啦

利申 前·家族飯

想知TVB近期條以笑抗疫廣告，首韓文歌叫咩名

仲睇tvb

行街聽到

另外個四個係主舞級數

thx bro

今次有幾多個不良少年呢

第一張圖即係留真開始唱個段
無論睇直拍定 dance practice定live定其他
Lia都係就咁伸手唔郁膊頭
佢係真係咁樣跳

睇佢新個場live好似好咗
不過都係有差距

當年識2pm都因為nichkhun
2009-2011應該係最紅時期

維尼夫婦

宋閪當年食弟弟Nichkhun

當年我結真係推紅左唔少人
當年2am 都係個段時間最紅
不過好似都係紅一兩首歌

亞當夫婦

紅薯

【體育東亞】[Super Junior神童5個月成功減重37公斤]

年初傳出減重30公斤讓網絡沸騰的Super Junior神童，目前已成功減重37公斤，體重降至79公斤。 #神童減重37公斤#

他說:“減肥之前我的體脂肪是40公斤，現在是13公斤，減少了27公斤。體重減到了79公斤，我很自豪，看到有改變的自己感到很幸福，也經常拍自拍照， 幾乎每天都在SNS上上傳。特別是，減肥成功後最好的一點是我感覺我的健康變好了，整個冬天我沒有感冒過一次。事實上，以前減肥的時候是無條件以餓著肚子的 方式減肥，因此就算體重減下去了身體狀態也會不好，暴食一次體重就會反彈最後放棄減肥。這次減肥我每天三餐照吃。吃著對減重有效果的營養豐富的食物減肥， 身體變得健康了，沒有發生暴飲暴食，三餐都吃體重也會減少，體力反而變好了。

「CR：@韓國me2day」

個jawline出晒黎

之前唔係都減過肥瘦左咩？唔好又肥番啦，雖然瘦左都唔係靚仔起碼健康先啦

呢對真係好好笑又好睇

nichkhun嗰陣叫錯名 叫咗佢做Krystal

我覺得幾靚仔喎

忙內好有妖氣好正

亞當夫婦真係好正 好襯又好sweet

@活體复讀機

【pann】大家怎麼看golden child 李長埈模仿爭論

唔知宋閪依家仲有冇同Nichkhun聯絡

覺得佢係跳唔到 因為個個動作都幾難做下
但幅度角度呢啲唔做足就唔係技術既問題

佢哋首俉月哀好好聽

俉月哀

希望趙權當完兵
會同佳仁有合作

韓仔冇化妝其實都唔靚仔

諗起呢個

有無人鍾意 紅薯平語

點解nichkhun冇紅到BAMBAM咁
明明靚仔咁多

nichkhun紅到核爆啦
記得好似衰咗單唔知乜就銷聲匿跡

好似係酒駕

忙內同勢俊最靚仔，但私心燦

又binc

當年係泰國好紅喎
又係周圍都係nichkhun嘅廣告

嘔，仲要係大陸仔

韓哥

呢單嘢又真係幾柒
本來韓國好多個人Job
結果越來越少

上星期消息，好似無po過。

CJ ENM 將持有的 JELLYFISH ENT. 股票都賣掉，不再是股東

// CJ ENM 在2017年成為擁有 VIXX、gugudan...等藝人的 Jellyfish Entertainment 主要股東，但在6日，CJ ENM 發公告表示賣掉了 Jellyfish Ent. 價值韓幣19億元的40,396股股票，相關股權由該公司 CEO 黃世俊收購，他的持股比例由51%增加至73.53%，據悉，CJ ENM 在收購 Jellyfish Ent. 股份時，有簽訂了出售股份協議，就是在出售這些股票時，黃世俊 CEO 有優先購買權。

而 CJ ENM 一直以來為了強化音樂事業力量，除了 Jellyfish Ent. 以外，還持有 Hi-Lite Records、AOMG、Ameoba Culture...等股份，但因業績惡化等原因，音樂事業收益不穩定，所以在2月6日也以韓幣10億4,400萬元賣掉 Hi-Lite Records 的116,000股股票。

CJ ENM 2017年銷售額為韓幣142億元，營業虧損為韓幣2億元，2018年銷售額為韓幣93億元，營業虧損為韓幣25億元，虧損幅度變大。 //

姑蛋做唔起，VIXX都已經係老團，演員入面最搵到錢嘅徐仁國同庭沼珉，同埋百足咁多爪嘅成詩京都走晒，剩返朴基雄、金善映同朴貞雅接幾多劇同電影都養唔掂。

覺得勢俊同餅最靚仔~~
不過最愛爸媽CP (勝宇&昇植)

@韓流

姜丹尼爾和ZICO將在百事2020Kpop Project中合作新曲， 目前新歌正在緊張的後期製作中。
(cr 體育東亞)

個頭

記得以前生肉都追
見到佢地喺釣魚場拖手唔單止演播室 連我都叫埋一份
佢地3pair好好睇

似姊妹多d

好衰
諗起呢首歌
唔知點解趙權真係好啱呢種style 佢唱歌個key好似仲高過hyoyeon同min

當時睇101有啲頂唔順呢組（除咗ren）

娛樂業界鬥集資、投資錢多，挑戰傳統娛樂企業。

//3月17日，韓國CJ ENM公司今天宣布已經與信用保證基金和韓國內容振興院簽訂協議，今後將為韓國音樂產業的發展提供經濟援助。

CJ ENM在《Produce 101》系列投票造假醜聞後曾承諾將會捐獻《Produce 101》系列的全部收益用於促進韓國音樂產業的健康發展。根據CJ ENM此次與信用保證基金以及韓國內容振興院簽訂的協議，將有基於CJ ENM出資50億韓元組成的250億韓元基金用於援助優秀中小型內容企業，每個企業最多能得到10億韓元的資金援助。CJ ENM今年1月已經成立了235億韓元的基金用於音樂產業活性化以及K POP的可持續發展，加上這次與內容振興院的簽約，CJ ENM已經履行了當初將出資300億韓元用於帶動韓國音樂產業發展的承諾。 //

另一邊廂，Kakao M獲國際私募基金Anchor Equity Partners注資2100億韓元，用於發展公司既音樂、影視、數碼娛樂產業，目標成為世界級k-content studio。

真係似姊妹

呢首歌好啱佢啱啱出個時成日聽

唉

人生有幾多個三年

88蛋有冇入過西瓜100內?

有 好快出榜啫
出道歌好似仲空降十幾

gugudan 空降
2016
Wonderland 17
2017
A Girl Like Me 39
Chococo 57
2018
The Boots 79
Not That Type 100

世正 空降
2016
Flower Way 2
2019
Tunnel 77
2020
Plant 36

得花路好聽點搞呀

花路拎過一位9蛋都無拎過一位

9蛋未來越嚟越唔樂觀

我覺得三個入面佢係最夾呢首歌 而家間唔時都會聽返 啲stage好正

好油膩

比垃圾公司搞衰左 如果當年一完ioi就做solo歌手 而家起馬二線

Jellyfish 到底呢排發生咩事？
明明之前好地地
宜家直頭食咗屎咁滯

OHMYGIRL將於四月末回歸
(cr osen)

捧住佢再捧9彈啦應該
雪住佢真係唔知咩天才玩法黎

Vixx過咗氣搵錢少咗

dua lipa x hwasa

@韓國me2day

【heraldpop】[崔鐘勳承認非法拍攝-否認行賄，韓檢方要求判處有期徒刑1年零6個月]18日上午，首爾中央地方法院刑事1部首席審判員進行了對崔鐘勳的首次公審。法庭對於他職業是否是藝人進行了確認，他表示沒有工作：「因為這次事件，去年已經退圈了。」

當天，他承認了非法拍攝和散佈嫌疑，否認行賄嫌疑，在最後陳述中表示:「此次事件過去4年了，我一直背負著無法洗刷的罪惡感。對於當時不知道有罪而愚蠢的行為，我表示深刻的反省。現在受到處罰，感到很輕鬆。回到社會後，我將以普通人的身份，而不是藝人的身份去幫助社會。請理解我真心反省，這次就請寬大處理一次吧。」

檢察機關仍以他涉嫌行賄等罪名，要求判處其有期徒刑1年零6個月，並下令公開及告知個人身份和進修性暴力治療項目，5年內限制在兒童-青少年相關機構和殘疾人福利設施就業。另外，對他的宣判公審將於本月27日舉行。

佢都咁大獲，勝利竟然無事

勝利呢啲古惑仔 有哂後路啦

正

明明世正係岩唱歌多d 你推佢去拍垃圾劇完全浪費
先唔講個團既歌難聽
見世正首花路成績咁好但個團又唔紅
就醒水捧佢solo算啦

對於當時不知道有罪而愚蠢的行為

唔知wow咗未
VERIVERY有成員揸住電子煙自拍post咗上Twitter

Jellyfish 搞乜鬼
VIXX 有個直播出事
跟住就輪到師弟出事

食食吓煙自拍咁搞笑

笑左

有練肌肉?

唔練既話好易反彈

Pristin前成員Kyla係Twitter鬧侵侵種族歧視

趙立堅亂up嗰陣又唔見有人出聲

咁搞笑

@不好閉嘴吧

希澈給雪莉發送的KKTㅠㅠㅠ 😢😢
Cr. Pann Daily Ranking

@哎一股清流

【theqoo】愛豆組合成員之間的關係很重要的。
論一個團飯的養成

唔覺得佢講既野有咩問題
無野搵野黎講

佢都講咗未必係正確答案，每個人擇偶標準唔同，我唔覺得佢個講法有問題

係fans前面團團關係都好架啦 人後番到宿舍係點就唔知啦

係犯罪者個句有啲鳩
其他佢都係講佢想佢老婆做全職湊仔婆啫
又冇話全部女人都要係咁

Today (now) 市值：
JYP: 617.6 billion
SM: 480.7 billion
YG: 382.3 billion

連有情都走埋去拍戲

[Teaser] 로드 투 킹덤(Road to Kingdom), 2020.04 Coming soon

期待有啲好爆既舞台

@韓國me2day

【Starnews】[Amber美國採訪提及雪莉&Krystal]韓國時間19日，Amber接受了美國《People》的採訪。

回憶起去年遺憾去世的雪莉，她坦言「非常辛苦」，表示：「我很生自己的氣。那幾週前我和雪莉進行了對話，想著當時『如果我發其他信息會怎麼樣呢』。」

談到關於整容相關的話題時，她表示:「當時我真的覺得我需要整容。但是Krystal勸我不要整容她說『沒必要』。」

即使她現在作為Solo歌手活動也仍然能感受到過去的肉體和精神上的痛苦：「我的身體恢復花了幾年時間。到最近為止，我經歷了不同程度的不安感，現在也在接受治療。正是需要照顧精神健康的時候，我正在努力去瞭解這些。」

她還提到了惡意留言，坦言自己因「假小子」的形象而受到了很多傷害：「剛開始的時候，我並不知道這樣的留言會帶來多大的傷害。現在和朋友們一起談論這些事情，在此過程中給了我很大的幫助」。她還表示：「我以後想努力創作音樂。我想要做的是用音樂讓某個人的一天變得明亮。」

左膠

想問下呢度有冇人追BTOB
好掛住佢地....仲日日聽緊佢地D歌

有聽開 算唔算音飯

不朽 Backwoods同Love story of a girl最正

有啊
星期六就出道8周年啦

好似好正喎

我都係音飯咋
不過佢地唱歌真係好勁

乜原來8年啦已經!!!
估唔到咁耐
我都係最近先開始入坑
最鐘意任甜甜
好有才華唱歌好勁 D歌都好好聽

我舊年先入坑 錯過左入伍前嘅7TOB 至少等兩年先齊人
佢地7個人齊齊整整咁第八年啦
之前有人係kpop po問邊隊live實力好 唔少人答BTOB
7 vocal 7 rappers
Vocal line唱歌夠穩 和音好聽 Rap line啲rap同詞都好正
同埋自己作曲 啲歌又好聽 唔少主打曲都係成員有份寫
佢地唱live真係好正 可惜我太遲入坑 未有機會去concert睇live

我都覺得後悔點解以前冇去睇佢地con
勁認同你講法
我自己都係鐘意丁呢D才華方面多過靚唔靚仔
最近狂聽제발 雖然冇光隊長份但係我覺得係好高質既一首(最近分手)

我都係飯
17 18年佢地嚟咗香港4次超正
大哥line就快退伍又到忙內line入伍
有排先等齊人
最鍾意佢地團魂
話要做一世BTOB 唱到80歲
最近忙內出咗隻碟有冇聽呀

屌!!!!好後悔咁遲先留意到佢地
聽LIVE一定好正
唉.... 入伍真係好煩膠
每次見到光隊認真叫埋其他人一齊打氣加油真係勁團魂
有呀! 一如以往都係好好聽
同埋我會FF係唱比JOY聽

其實我想知Amber 同 Krystal 之前係咪有野 之前無留意kpop 但好似有人講過下

佢係唔需要整容

提起Amber,諗起佢之前youtube條片Where is my chest?
對hate comment啲態度幾正

@不好閉嘴吧

作為學校2020的女主角 期待了300天 卻突然下車的女演員
Cr. Theqoo

@韓國me2day

【Theqoo】原PO認為即使不是飯也會覺得很有意思的愛豆綜藝.jpgs

偶像軍團紅了她！
2NE1 TV
2PM Wild Bunny
INFINITE 你是我的哥哥
Super Junior和申東燁 人體探險隊
SS501的跟踪者
神話放送
Apink News
INFINITE 芝麻player
SS501 謝謝你叫醒我
WANNA·ONE GO: ZERO BASE
BEAST SHOWTIME

但佢自己咁樣出黎發悔氣 唔怕無人敢用佢?

做多咗

SS501重有部SOS未解決事件簿 都幾有意思
idol綜藝結合社會議題都算罕有 重講埋邪教

金賽綸正好多

鬧Trump歧視會有光環嘛 林書豪都即刻衝出嚟啦，可能海外華人嘅英文唔再係Chinese ，班on9嘅反應就無咁大 其實華咩人？明明中國人係一個國族，唔係種族，定係想講漢族？但Sor9，漢族都係國族身份認同嚟，好心就早抖啦

神話綜藝真係好掂

Apink news

以前有個post講呢套野 我都搵返黎睇 幾有趣

先前邪教嗰集 睇到有啲淆淆哋
最近先知原來個細路係朴志訓飾演

究竟出演名單confirm未

佢個樣腫到

今日開始錄製 睇吓邊隊去放送局就知

這麼醜的妞
比我係導演都換人啦
仲要金賽綸咖位高佢咁多

2pm wild bunny好睇到傻
真係玩得好癲 完全冇偶像包袱
個陣覺得自己飯左隊痴線佬

可唔可以俾返最後一集我

btob就係團關係好而令我變團飯嘅例子

人體探隊隊好懷念
真係笑撚到抽筋

留真肥左成個碼

人體探險隊！！老啦老啦

itzy成隊野 令我懷疑jyp有冇理過班女

日本個團係咪練緊，全副精神放左新團？

【日刊體育獨家】[安瑞賢從《學校2020》下車，金賽綸擔任女主人公]20日，據日刊體育獨家報道，某電視劇局相關人士表示："安瑞賢最近從KBS 2TV電視劇《學校2020》中下車。據我所知有特別的理由"。

安瑞賢去年9月確定出演《oh，我的男人》，該作品最初是4集的獨幕劇，後來改名發展為《學校2020》，共16集。她被內定為該劇的女主人公。上個月與金曜漢等人完成了劇本閱讀等，最近還上傳了與導演會餐後的照片，提高了期待感。

但是，由於特定原因，安瑞賢從《學校2020》中下車，金賽綸將飾演該劇女主人公。金賽綸是安瑞賢下車後被選中的，選角過程應該不存在問題。

之前先有幾個女團減肥壓力太大變左厭食症退團 依家各家管理應該鬆過以前 後生女減肥對身體唔好

有d肉肉先正，好偶像都瘦到乜咁，唔健康

米質疑DADDY對佢女兒們既愛! THX!

張相個高度都唔同啦
RYUJIN係肥番少少
但彩領應該差唔多 見佢都係好瘦

有特別的理由咁得意

彩領比icy嗰期瘦咗 icy嗰陣佢肥啲

lia唔係瘦到唔健康咩 兩個對腳粗 lia跳舞又甩 唱又唔得 先問佢間公司搞乜鬼

彩領而架又高左,佢個D係股肉
不過留真..係肥左既

可能壓力太大，作緊技術調整，體諒下

@韓國me2day

【Naver綜合】[《學校2020》方面回應爭議，金賽綸未確定出演]對於更換女主人公的爭議，《學校2020》方面表示："安瑞賢還沒有確定出演女主角，這是選角的過程。』下車』一詞是矛盾的，應該是沒能加入。我們正式向金賽綸傳達了劇本，並等待她做出肯定的回答"。

據悉，金賽綸是在不知情的情況下接到了出演邀請。目前尚未確定出演。金賽綸所屬社方面表示：「最近接到了劇本正在討論中，劇本剛拿到沒多久，還沒有確定。」

@韓國me2day

【每日經濟】[朴有天將於6月發行《SOMEDAY》寫真集]20日，朴有天通過官方INS公開了《SOMEDAY》寫真集的銷售日程。該寫真集長達160頁，將從本月26日開始預售，將6月發售。

@韓國me2day

【Newsen】[勝利入伍同行，與柳惠媛戀愛傳聞]20日，據多家媒體報導，最近通過多數網絡社區和SNS等發現勝利入伍當天車內有一名同行的女子。之後有人懷疑該女子可能是其女友。

勝利於3月9日前往江原道鐵原郡陸軍6師團新兵教育隊。當天，記者拍到了車上有一名同行的女子和一隻小狗。之後部分網民推測，該女子可能是2018年10月中國台灣媒體爆出的與勝利有戀愛傳聞的演員柳惠媛。

@韓國me2day

【OSEN】[安瑞賢父親「和PD一起練習了1年多的劇本，太荒唐了」]演員安瑞賢(17歲)從去年春天開始被電視劇《學校2020》選中，現被製作組單方面通知下車。

對此，安瑞賢的父親20日表示："去年5月接到提案後，幾乎與PD一起練習了1年多的劇本。幾天前還見了面收到了修改後的劇本。太荒唐了。"

對於合約，他表示"從去年到今年，製作公司已經更換了3次。和現在的(第三個製作公司)代表談起草合約的話，他反覆的說'以後會簽的'，'現在還沒有編制'，'請再等等吧'"。

接著他說："因為幾天前還和韓PD進行了reading，所以我從沒懷疑過他不會讓瑞賢出演，最近聽說有新的PD來主持簽約。但是與最初所說的方式不同，合約包含了事前沒有提及的內容。感覺是為了聽到我們說不出演的話才給我們看那樣的內容。製作公司一直推遲起草合約拖延簽約時間，像是想做成是我們決定下車的狀況一樣。"

安瑞賢的父親還表示："不久前接到了製作公司代表發來的'請下車吧'的SNS信息。我打了電話他沒有接。我沒有說過要下車的話，但是也收到了'為什麼不下車'的信息，我和瑞賢也不想通過爭吵取得勝利，能得到道歉的話就好了。希望通過這次機會今後能更好。"

另外，KBS方面在20日上午一直表示："(情況)正在確認中。"

@韓國me2day

【new1獨家】[李宗泫將於25日退伍]20日，據news1獨家報導，李宗泫現在正以軍人身份休假，因「新冠肺炎」事件，沒有返回部隊，將於3月25日退伍。

其實勝利冇罪 當完兵復出啦最好 始終係神級idol

@韓流

陣容已確定，預計在四月末播出。
PENTAGON、Golden Child、ONF、THE BOYZ、VERIVERY、ONEUS、TOO共七組男團出演。
七組男團都是擁有獨特的發展個性，展現出不同的成長面貌的組合。他們將會在節目中通過善意的競爭，展現出擁有多彩魅力的舞台。
(cr Newsen)

有bts就正

mnet兒子玩曬啦

重要一本賣75美金

去一次廁所要洗好多錢嘛

選角選到出哂黎食飯

佢仲有fans咩

人地老豆話練左成年

覺得mnet會出盡奶力捧佢哋
連畀佢哋用wanna one account開vlive都試過

個人唔希望TOO可以透過依個節目紅得起 因為如果依種方式可以捧紅一隊新團嘅話
即係mnet可以打破以往嘅市場模式 好似tvb噉透過旗下放送節目捧紅所屬藝人 自產自銷 其他企劃社會變得完全冇插足嘅餘地

應該同呂真九之前個情況一樣

TOO係mnet兒子？
佢地公司係n.CH entertainment，女團nature嗰間喎。

雖然經紀公司係n.CH 但製作同營銷都係stone music(隸屬cj enm)
雖然唔知cj對n.CH佔股幾多 但係創辦人鄭昌煥同時係cj enm音樂事業部門本部長

都係吸毒貴啲

<學校2020>製作方再次回應：
【因安瑞賢父親無理的要求沒能定下選角，在雙方協議下發出下車通報。】
以下是<學校2020>製作方的官方回應全文：
大家好，這裡是電視劇<學校2020>的製作公司。
關於演員安瑞賢未能確定出演一事，我們來表明一下製作公司的立場。
之前在我方與演員安瑞賢簽約前的協商過程中，我們接到了安瑞賢父親數次無理的要求。
儘管如此，我方還是考慮選擇只與安瑞賢演員一起合作。但是因為安瑞賢父親的要求已經達到了我方無法承受的程度，因此我方認為很難再合作下去。 最終演員方面和製作公司就作品下車問題達成了協議，而安瑞賢父親卻單方面主張為被製作公司通知下車。
我方也一直擔心小演員本人會受到打擊和傷害，所以想悄悄地結束這件事。雖然過程非常艱難，但由於安瑞賢父親臆測和散布虛假事實，所以才決定正式發表了立場。
今後如果這種情況仍然持續下去，我們將公開與安瑞賢演員方面的合約進行過程及內容，並採取強硬的法律措施。
(cr HerldPop)

玩到咁大 如果真係冇出術既話條女應該玩完

買定一斤花生
等睇死雞撐飯蓋
隨時連套劇都玩完唔拍

左邊係好fit 右邊係叫肥左個碼 但大脾應該係腳型問題 整體嚟講連肥都講唔上
近呢一兩年idol 由其係女idol 好似多左發聲批評下韓國對idol太病態 追求好瘦嘅審美觀 根本真係太病態 如果可以趁機整頓下呢個風氣仲好

希望係好似queedom咁 觀眾嘅feedback係base on d stage而唔係其他野 搞produce破壞生態都唔夠 一個欣賞音樂欣賞舞台嘅節目都要出橫手捧私生仔嘅話真係好撚嘔心 cj

@韓國me2day

【Theqoo】NAVER公開網友過往留言履歷後，網友刪除留言比率上升，他怕了他怕了他怕了他怕了~

@韓國me2day

【spotvnews】[安瑞賢“預想不到的下車，對與事實不符的主張感到遺憾”]20日，安瑞賢所屬社方面表示：“對於意外的下車感到遺憾，對於與事實不符的主張感到遺憾，但是會支持電視劇的。”

以下為安瑞賢方面立場全文：

雖然帶著對電視劇《學校2020》的愛和熱情，和導演，還有製作公司的相關人士一起準備了很長時間，但是因為各種意外情況，最終下車的消息就這樣傳開了，真是令人遺憾。

電視劇《學校》系列一直以來深受廣大觀眾的喜愛，知道大眾對新一季的期待很高，所以更加努力地準備了。

雖然不敢相信從作品中下車的這個情況，而且與事實不符的主張也很讓人遺憾，但是作為具有愛意的作品，希望《學校2020》會成為更帥氣更受歡迎的作品，為導演和製作公司以及所有工作人員應援。

安瑞賢演員也會通過其他作品盡全力和大家見面。

謝謝大家。

@韓國me2day

【Naver綜合】[Wendy受傷後首次行程，4月登上讀書節目]20日，MBC標準FM Radio書朗讀節目《聽書(暫譯)》通過官方主頁公開了4月出演以及讀書陣容，據此，將於4月12日放送Wendy朗讀的Lewis Carrol《愛麗絲夢遊仙境》。同時這也是Wendy在SBS《歌謠大戰》受傷以後的首次行程。

上鏡肥十磅 所以啲IDOL 尤其是女IDOL寧願瘦到條藤都好過有肉

NV娛樂公司推出六人組新人女團Woo! ah!，預計於上半年出道
(cr 體育東亞)

Wendy

一開始咁回應 相信網友會同情佢
但睇佢ig擺明唔gur 做得太出面
其實新人比人換角好正常 大明星比人換角都試過啦
佢做得太出面 反而對佢不利
爭贏啖氣 輸左個形象 以後邊個仲想掹佢合作
仲要個樣又唔係靚

Amber 話好多有厭食，izone 仁美而家瘦到成排骨咁

準備咗年幾劇本都背埋臨開拍先棄用
仲怪返佢唔乖乖地吞咗佢
只能講唔紅真慘

佢今次cb瘦咗8kg cls
其實佢本身已經好撚瘦
依家瘦到得排骨唔好睇

好恐怖
搞到個樣都殘左好多
佢本身都係得塊面baby fat, 個身都唔肥

佢pd48個時已經覺得佢勁瘦
冇諗過佢仲走去減

睇佢地上節目玩ASRM
個個成員都食野 係佢忍晒口

痴線其實佢之前已經唔肥 不知幾可愛 何必搞到咁
我見sakura又係好瘦

可能想瘦面?

瘦到咁邊有力唱歌跳舞

仲要話佢節食之餘運動
邊頂到

佢係咪得個十八九歲

烏鴉

有啲驚佢係因為造假單嘢搞到心理有問題好心唔好再逼班女活動

陣間班wizone藍絲又話你諗多左架喇

根本就厭食

好明顯

人地講佢唔食野佢做咩咁驚
好似做衰野咁
但認真佢臉同身似2個人

其實佢淨係身瘦臉唔瘦
會顯得塊面更大 同比例奇怪

唔會架喇，次次CJ啲節目做起咗第一季，第二季就嚟料，所以真係要睇嘅就睇表演，其他嘢當Drama咁睇就得架喇

可能佢嚟緊M，係會水腫 同埋肥咗咪肥咗囉，啲人大驚小怪。Idol練舞同做gym，又捱夜，消耗量大，佢地又細個新陳代謝快，佢地想減都好快啫

覺得Queendom團與團嘅互動都好warm好真誠
如果有Queendom2希望keep到

其實第一季都劇味濃 仲有D濕鳩惡剪

團與團嘅互動CJ應該唔會干預到好多
問題都係出喺D剪輯同埋D排名上面

其實唔明點解qd final唔公開d投票結果同詳細分數 驚hurt到排名後嘅idol我明 但起碼要公開頭兩名啦

冇哂包面

或者係因為前兩名嘅音源、投票得分已經差好遠

mmm音源本身優勢強太多 冇記錯omg舞台係第一

遠都要公佈架 佢嘅責任嚟 唔係佢點作都得啦 雖然公佈左都可以係作

@韓國me2day

【SBSfunE獨家】[Fly to the Sky黃倫碩酒駕被查，吊銷駕照]21日根據SBSfunE獨家報導，Fly to the Sky成員黃倫碩於今日凌晨6時左右(韓國時間)在醉酒的狀態下駕車並發生了碰撞事故，之後接受京畿龍仁西部警察局的調查後歸家。據悉調查中黃倫碩承認了酒駕的事實，當時血液中酒精濃度為0.061%，已達到吊銷駕照的標準。

唔知拍出黎點樣 女團女女互動 男團男人互動

@韓流

在有名的起名所博客中出現的金鐘大的名字
(cr theqoo)

@Korean搬運機

【春天來了】
櫻花結局 89
Bom 100
Melon回榜

3月男團成員品牌評價榜（2.19-3.20）~ 韓國企業研究所針對1億餘研究數據評定出男團成員排名。

女團粉好多都大愛
男團粉好多唯愛撚

男團女粉之間大戰真係好恐怖
我睇死RtKingdom一定瀨野，就算RtK唔瀨Kingdom一定瀨野

世正首歌係咁跌出榜 真係慘 D人氣都比99蛋消磨哂

其實預咗 剩係邊個第一邊個第六都有排嘈
但係近年男idol上綜藝嘅機會實在太少
加上受疫情影響活動延期 而家都係得vlive可以開吓
與其屈喺宿舍漚臭 倒不如上吓節目
表現出色當然好 萬一個舞臺普通 知名度同熱度都係穩賺
去一去冇蝕底 頂多都係fans嘈吓 不過fans平時都鬧交㗎啦

@漂亮虎咚咚

【韓網熱評】韓國近幾天最熱門的社會新聞："N號房事件"整理
N號房事件是指2018年下半年到2020年3月在Telegram發生的大規模網絡傳播，銷售性犯罪視頻事件。受害者包括大量未成年人，加害者最少有1萬人。其中“博士房”作為“N號房”的模仿犯罪，使用數字加密貨幣結算銷售，加上Telegram的保安系統本來就非常嚴格，更加隱蔽，難以調查。
接到舉報後，韓民族日報，國民日報等對這一事件進行了追踪調查。 SBS，MBC，JTBC也進行了報導。 “博士房”運營者趙某於16日被警察逮捕，昨天承認了所有罪行。青瓦台多條國民請願要求公開趙某身份信息，其中有一條已經超過170萬人參與，另一條也超過了110萬人參與。

覺得公司揀錯歌
非主打 SKYLINE 無宣傳下收聽人數回升

LIA ENCORE

禮智live唱得好勁，似主唱過lia

我諗拎邊首做主打應該唔會好影響依家嘅佢已經好難返到去花路嗰陣嘅人氣

Dance break得佢一個跟唔到 企係到唱又走音 想點

睇唔到

@哎一股清流

#N號房間# 的某男性發言

@韓國me2day

【世界日報】[Golden Child金知範通過《蒙面-歌王》實現“登上熱搜願望”]22日播出的《蒙面-歌王》中，Golden Child主唱金知範揭面後表示“最希望Golden Child和自己的名字都可以登上實時熱搜，想讓更多人知道Golden Child。”節目播出後，金知範如願以償登上門戶網站的實時熱搜，Golden Child、Golden Child知範、金知範等均排名靠前。

@韓國me2day

【NEWSIS】截止至韓國時間22日晚8時40分左右，請求公開“Telegram博士”趙某真實身份的國民請願人數突破200萬人，這是韓國青瓦台開設國民請願以來史上首次請願人數超過200萬。 #N號房間#

除此之外，“請求公開Telegram n號房會員全員真實身份”的國民請願人數也已經突破134萬人。

@韓國me2day

【韓國日報】韓警方：“僅在n號房中接收過視頻也是懲罰對象”，1萬名付費會員成為調查目標。 #N號房間#

22日根據韓警方消息，據目前掌握的線索估算，“博士房”的付費會員在1萬人上下。僅觀看過未成年人性視頻的行為也是調查的對象，目前正在對“博士房”的1萬名付費會員名單進行篩查。

@韓國me2day

【國民日報獨家】韓警方加快對“n號房”案件的調查速度，已逮捕124名涉案人員，其中18人被拘留。 #N號房間#

長期以兒童為對象進行性奴役，並製作和散播相關傳播物的“n號房Telegram”，韓警方加快了對其的調查。包括性奴役最嚴重最殘忍的“博士房”的運營者在內，目前已逮捕了124名“n號房”運營人員及參加人員，目前警方正在集中警力抓捕被稱為“godgod”的Telegram秘密房間創始人。

@韓國me2day

【Theqoo】為“n號房”案件集體發聲的韓國黑泡圈。包括Simon Dominic-Don Spike-CODE KUNST-Paloalto-Groovyroom-YunB-PH-1-RAVI-CHANGMO-樸元-Basick-Ash Island-Rhythm Power地球人&Boi B-Don Malik-Hash Swan-BIG Naughty-Choilb- Huckleberry P-Ugly Duck-Yo Han Han-Swervy-Jerry.k-JUSTHIS等(不完全統計)無數Rapper幾乎全部在昨晚或今日發聲，請求嚴懲及公開“n號房”涉案人員真實身份。

@韓國me2day

【Naver綜合】[“超越憤怒而是恐怖”惠利-白藝潾-河妍秀等女性藝人紛紛發聲，請求公開“n號房案件”涉案人員真實身份！ ]22日歌手兼演員李惠利通過個人SNS寫到：“超越憤怒，我現在感到很恐怖。請一定要嚴懲。”同時上傳了相關案件國民請願的截圖。

據悉惠利上傳的截圖為“請公開Telegram(某社交平台)n號房相關涉案人員的真實身份，以及讓他們站在Photo Line前(公示)”為題的國民請願內容。

與此同時演員孫秀賢也通過個人SNS表示：“請求推進嚴懲Telegram博士房(n號房)案件。這種違背人倫的行為如果結果只是關個幾年就出來，真的會讓整個社會都亂掉...請公開他們的真實身份，並站上Photo Line。一定要把25萬名案件參與者全部抓起來，讓他們再也沒有能在這個社會的立足之地。”

歌手白藝潾也於昨日(21日)上傳了“請公開n號房加入者真實身份”的國民請願內容截圖，演員河妍秀則一直關注案件發展，不停發聲表示：“雖然不是我親身經歷的事情，但這件事絕對不能隔岸觀火，坐視不管。”除此之外還有演員文佳煐，歌手趙權，10cm權正烈，柳昇佑等眾多藝人紛紛發聲。

另外被稱為“Telegram n號房案件”的此次事件，是指通過社交平台Telegram建立多個秘密聊天房間，將被威脅的女性(包括未成年人)作為性奴役的對象，並在房間內共享非法拍攝的性視頻和照片的案件。截止至目前警方所掌握線索的被害女性多達74人，其中16人為未成年人，最小年齡受害者為年僅11歲的某小學生。而曾經加入過房間共享非法傳播物的用戶則多達26萬人。目前警方已對涉案的共犯13人進行立案，並拘捕了為首的“博士”趙某。同時要求公開涉案人員真實身份的多項國民請願人數均已超過100萬人，警方正在對公開涉案人員真實身份的請求進行商討。 #N號房間#

韓國男人真係好多垃圾

痴線 仲叫人適應
根本成班都係垃圾 自己做埋加害者
韓國真心癲 未成年都攪仲玩埋性虐待
咁都諗到賺錢 仲要咁多人肯比錢做會員

@哎一股清流

【naver】警方"24日決定是否公開"博士"趙某個人信息"…要求公開嫌疑人長相的國民請願突破200萬人，青瓦台史上最初
首爾地方警察廳表示將於24日召開"個人信息公開審議委員會"，決定是否公開通過Telegram散佈性剝削視頻的"博士房"運營者趙某的個人信息。警方相關人士表示，如果決定公開身份,會具體討論以何種方式公開長相和姓名等問題。

目前，要求公開n號房參與者個人信息和長相的請願已突破200萬人，為青瓦台開設國民請願史上首次突破200萬人次。

當時佢個一位其他候補 雖然唔係同一周出
但全部都係當時大勢 又twice又bp又mamamoo

@漂亮虎咚咚

Rapper Don Spike在ins就#N號房間# 事件發言。
他說出了我想說的。為什麼我們一直呼籲對性犯罪事件進行強力處罰，是因為性犯罪者，無論線上還是線下，說白了就是把別人當成滿足自我慾望的犧牲品。是毫無道義的垃圾。作為一個人，我不希望自己在不知道垃圾是誰的情況下和垃圾生活在一起。

睇我獨佢就真係慘慘豬
撈左4年搬出去住budget得間叮屎咁大嘅屋
屋內設施仲要殘舊 廁所燈生鏽+壞左 紗窗爛左+滑軌爛爛地
個單位喺頂樓一定超熱 個雜物房仲要唔喺屋內要開門出去用
對比返請夏雖然喺首爾近郊但係成4層樓 個積仲要唔細
個裝潢仲要新淨又骨子

佢搵得最多錢個陣全部都同member分9份

佢搵最多係幾時 花路一位定IOI嗰陣?
IOI大家互分唔係正常架咩

花路同ioi都係
我意思係世正個陣賺既錢同Gugudan member分

請夏一個人袋
公司又無咩點樣係佢身上投資錢 唔駛點還錢比公司
又同埋阿媽一住 係咪搵錯人比較

請夏間屋仲要係山上面
附近得幾個鄰居

下 ioi活動嗰陣D錢都要同99蛋分?
呢個真係唔知喎 on9憑咩要分比佢地

咁你覺得可以搵咩人比較 同佢差唔多時間出道又公開過自己屋企嘅人真係唔多

請夏之前跑咁多活動 音源差唔多首首都成日高位
賺既錢都唔同啦

係比唔到

主唱唱得好尷尬

其他四個唱得仲好過佢

想知有邊個idol有入n號房

有冇片流出

@韓國me2day

【Naver綜合】警方採取對「博士房」單純的觀眾也會最大限度進行調查的方針，同時警方也正在對「N號房」開端「갓갓」的最大嫌疑人進行追蹤。

@韓國me2day

【MK體育】[MONSTA X亨源道歉「我們想的太安逸了」]23日，MONSTA X亨源通過粉絲俱樂部公開了道歉信。據悉，原因是因與退出組合的前成員元虎的聚會。

以下為MONSTA X亨源文章全文。

好像有很多因為我而很晚不能入睡的Monbebe。

所以就寫了這篇文章。

首先我想對Monbebe說非常的抱歉。

不管理由是什麼，我們想的太安逸了。

最近各方面情況都不太好，總是展現好的一面都不夠的我們做出了這樣的行為向各位道歉，非常對不起。

今後會更加用心，努力不讓Monbebe感到辛苦。

會一邊反省錯誤，一邊努力的，請大家關注。

寫這篇文章的時候我的想法也越來越多。

雖然擔心這樣會不會產生其他的誤會，但我看到各位發的文字後，覺得不能就這麼過去。

這個空間是只為Monbebe和MONSTA X準備的空間，看到很多人因為我們而感到辛苦的樣子，心裡非常難受。

雖然不會因為我的文字而解決所有的問題，希望大家不要感到太辛苦而小心翼翼地寫下了這篇文章。

雖然我們還有不足不夠完美，但一定會讓Monbebe為我們感到驕傲的。

希望大家都能好好睡覺，不要生病。

@韓國me2day

【MTtoday】[「受害者自找的」-」都是文在寅的錯」厚臉皮的N號房使用者]"Telegram N號房"事件正在引起公憤，在Telegram組合房的使用者之間還發生了針對受害者的第二次加害事件。

22日，據News1報導，21日在所謂的"Telegram宣傳室"進行了"N號房，博士房受害者相關調查"。所謂的"Telegram宣傳室"就是留下不恰當的性視頻等內容"鏈接"地址的地方。這裡的訂閱人數達10.4萬人。據悉，通過上傳到此處的鏈接可以看到不恰當的視頻，類似N號房或類似博士房的使用者也會在這裡留言。

在2394名參與的問卷調查中，選擇最多的選項是"這都是文在寅的錯"佔39%，25%的人認為"這是(受害者)自找的"，只有19%的人表示"很可憐"。

@韓國me2day

【dailian】[EXID率智與C-JeS簽訂專屬合約，與金在中&Gummy&Noel同一所屬社]23日，C-JeS表示：「與率智簽訂了專屬合約。她於2006年作為2NB出道，2012年以偶像組合EXID活動，獲得了大眾的喜愛。她憑藉獨一無二的唱功奠定了實力派主唱地位，之後除了專輯活動外，還將在多方面進行活動，為此我司將不遺餘力地給予支持。」

C-JeS旗下藝人有金在中-Noel-Gummy-金俊秀-崔岷植-金南佶-柳俊烈等

@韓國me2day

【國民日報獨家】[韓其他平台也存在「n號房」案件類似犯罪行為]23日，據國民日報獨家報導，韓警方對「n號房」案件的調查速度正在加快，已經逮捕124名涉案人員，其中18人被拘留。韓警方正在集中力量追查Telegram秘密房間創始人「godgod」及秘密房間運營者和參與者。#N號房間#

隨著核心運營團隊的檢舉，搜查進入正軌，類似「n號房」的Telegram聊天房正在走向毀滅。韓警方確認，除了Telegram之外其他平台也發生了類似的犯罪行為，計畫擴大調查範圍。崔科長表示："與Telegram相關的性犯罪處於整理階段，犯罪手法有所進化，調查方法也在不斷積累，最終都會被抓住的。"

@哎一股清流

【theqoo】#水原希子#ins :在20代時拍攝某品牌廣告，在自己提出不情願被看到赤裸情況下，依然要在約20名男性圍觀下以裸體狀態進行拍攝

@瘋狂的貧道

【夜報】韓警方正在著手全力縮小範圍，預將#N號房間#初始創始人緝拿歸案。
同時對於運營「博士房」的趙某，韓國警方決定在24號上午公開其身份

@SooNy‧
看完這條評論好像能感受到韓國女孩子們的憤怒和絕望了...好心痛

「大家都知道女生們其實也都知道並不是所有的男性都是罪犯。N號房事件的關聯者是26萬人，難道女生們是因為數學不好、沒有計算能力所以才覺得所有男性都是罪犯嗎？拜託韓國新冠肺炎確診者才只有8千名啊，這是比26萬人小很多的數字，但所有人都戴著口罩生活，我們的日常也都被叫停。確診者尚且只有8千人我們都還是會對周邊的人產生警惕懷疑他們是不是病毒攜帶者，更何況26萬人呢！足足26萬人...那麼我懷疑迄今為止所遇到的男性之中會不會有這樣的人不是很正常嗎？女生們變得敏感每天每天都在擔心自己會不會暴露在危險中並開始如履薄冰地生活不也是情有可原的嗎？是26萬人這樣的數字讓我們處於惶恐不安之中，明明加害者都是男性為什麼要把責任都甩到我們頭上？
你們當中有些男性如果對「潛在罪犯」這樣的話感到委屈的話難道不應該站出來揭發那些人渣的罪行嗎？難道不應該站在女性的立場上跟我們一同憤怒、惋惜、悲傷嗎？而不是選擇獨自明哲保身說一句「我不這樣」就完了。你們要把那些人渣的言行從何時開始具體到哪裡錯了統統揪出來，要去改變這樣的現狀啊。可你們沒有這樣做。你們不也是說著「男人是禽獸，男人的x欲跟女人的不同」這樣的話，以旁觀者的身份將那些人渣的言行合理化並將之變成彷彿原本就是男性文化中的一部分嘛。你們有表達過對這種文化一絲一毫的嗤之以鼻嗎？有展現過片刻反省的態度嗎？女孩子們每天都在比死亡更甚的苦痛中艱難前行，好像隨時隨地都有成為被害者的可能...可眼前的現實卻是色q網站實時搜索的一位是「N號房」...我們還敢覺得有無辜的男性存在嗎？
女孩子們比任何人都希望自己身邊的男性不是罪犯。當你們在委屈地狡辯時，女孩子們卻可能在廢墟般的生活中顫抖著雙手祈禱身邊的男性不是那樣的犯罪者，祈禱身邊的親人、所愛的父親、弟弟、哥哥不是那樣的人渣。不是只有你們覺得委屈，我們的生活也已經毀滅了，在那個瞬間我們都已經成為了受害者。一時的失誤？別搞笑了，你們都是罪犯。」

喺韓國 女人真係賤過泥

計比例好似100個人就有1個係

cls啲唯飯連佢地同人食餐飯都唔比

唱唔得跳唔得 樣又唔係最靚

安俊英否認受經紀公司委託捏造投票結果“是迫於收視率壓力而捏造的”

23日下午2時，首爾中央地方法院刑事合議21部對涉嫌接受經紀公司款待並捏造“produce 101”系列投票結果的安俊英PD、金容範CP以及向他們提供款待的經紀公司相關人士進行了第二次公審。

當天，包括安俊英PD在內的製作組方面承認了大部分公訴事實，但對接受不正當委託的部分否認了嫌疑。安俊英PD辯護人主張:“是由於節目的成功和對收視率的壓力而捏造的，並不是接受經紀公司委託而捏造的投票結果。”

經紀公司工作人員方面辯護人表示:“雖然提供過款待但當場沒有提及關於節目的事情”“只是為了聯誼而見面”“雖然說過練習生參加了節目，但未曾說過請多多照顧或好好剪輯等事情”，否認了嫌疑。

另外，下次公審將於4月7日進行。

韓國d性罪行好似都判得好輕

應該係話.....同佢做普通朋友都唔比
同班 exo l 冇分別

無啦啦又拉人落水

啲anti冇得再老屈咩空降咩賄賂

性罪犯天堂

唔改變做假團呢個事實

越追kpop越了解韓國
就越覺韓國人種垃圾
對人地就要求高高
又要道德又要盛
拍拖唔得,off work做自己唔得, 肥小小唔得, 惡評惡評再惡評
但一到發生自己度就即刻介線無下限
死人唔關我事係你自己承受唔到你問題
電視做假唔會判因為利益太大
開淫竇口賣人落火坑唔判得因為大人物有份
家下26萬人一齊性罪行一樣可以大大聲自己無錯,總統錯先啱,我自己睇下炸,唔可以關我事
下下都 blame the victim
cls國家

講真 雖然追左kpop好多年 oppa前oppa後
但講到崇韓真係講唔上
淨係黑警 邪教 男權 司法敗壞 潛規則 既問題都足夠令人咋舌 要幾黑有幾黑
但有樣野我都好欣賞韓國人 就係敢於直視黑暗 講第四權黎講根本cls 單野出到街不突止 有啲仲要拍埋電影
民運黎講 喺亞洲更加cls 抗爭從來都未停止 成段歷史都係不斷推翻政權 講真真係有幾可做到

平心而論 真係有好有壞 有時真係差在 睇到同睇唔到既分別

仲有樣無講
成日一鬧交就死扮曬野
厚面皮左推右推
俾人問多兩下就鬧:[你幾歲呀？識唔識族譜呀？]
下下用歲數壓人
事實對錯係乜唔重要
真係孔子周公都激到返生黎dllm

下下用歲數壓人真係

點解前輩就係大哂？
前輩做既野一定係岩哂？

@韓國me2day

【Theqoo】韓警方為抓捕“N號房”案件全部加害者，將與美國FBI合作調查

23日韓警方表示，將與美國聯邦調查局（FBI）合作調查“N號房”&“博士房”案件的全部加害者，組成數字性犯罪調查小組(TF)，攜手前往Telegram總公司進行調查。

據悉首爾中央地方警察廳拘捕了“博士”趙某後，正在調查曾參與觀看，包括未成年人在內的女性性剝削傳播物的所有使用者的身份。

警方相關人士表示：“加入過博士房的會員們並不是單純的旁觀者，而是集體性暴力的共犯，我們非常了解這一輿論主張，將依法進行調查。”

據悉警方會先對曾有過“上傳看看”，“如果有好的就發出來看看”等言論的用戶，以及有教唆和協助等行為的用戶進行調查後，再對單純觀看者進行追加調查。

另外，此次“博士房”案件中所使用的Telegram並不是韓國國內的聊天工具，而是建立在海外服務器的基礎之上，因此請求了國際合作。不僅Telegram服務器不在韓國國內，而且總部的所在地也尚未得到確認。

警方向Telegram方面發送了刪除非法視頻的請求，但並未得到任何回复，發出請求的2~3天后只有非法視頻被刪除了，之後警方再次向Telegram方面發送了希望獲取相關非法視頻上傳者的個人信息的請求，但Telegram方面依然沒有任何回复。

@韓國me2day

【Theqoo】“N號房”趙博士身份公開，25歲的趙周斌（音譯），信息通信專業，於2018年大學畢業。 #N號房趙博士身份公開#

趙某雖然專攻信息通信，但由於喜歡寫作，在校內讀後感大會上獲得了第一名。還在校刊編輯部活動中，擔任了編輯局長。他成績優越，還多次獲得獎學金。同期和前後輩們表示，他從成績和校內活動來看，雖然可以得到優秀學生的評價，但校友關係並不和諧。

@韓國me2day

【CBS獨家】[從“갓갓”那裡繼承N號房的“Watchman”已被逮捕]23日據報導，“N號房事件”的三大運營者之一“Watchman”已被警方抓獲。據悉Watchman是從N號房創始人갓갓那裡繼承並經營房間的人物，也是相比經營“博士房”的博士趙某先在這個地盤上被眾人所知的人。緝拿Watchman和博士等核心人物的警察現在正以갓갓為主縮小搜查網。

@韓國me2day

【Edaily】[文在寅“必須全員調查N號房全部會員”！ ]23日，韓國總統文在寅表示，對於N號房事件，不局限於相關“博士房”管理人等，要對全部會員進行調查！以下為文在寅指示全文。 #文在寅下令對N號房全面調查#

文在寅總統作為總統向包括16名兒童青少年在內的受害者女性表示衷心的慰問，並對國民的正當憤怒表示同感。

文總統表示政府不僅會刪除非法影像，還會為受害者們提供法律醫療諮詢等一切必要的援助。

文總統表示，此次“N號房事件”加害者的行為是破壞一個人人生的殘忍行為，青瓦台請願留言板上瞬息之間就有300多萬人署名，這是國民們，特別是女性們要求停止這種惡性網絡性.犯罪的吶喊。

因此警方應將此事件視為重大犯罪，徹底調查，嚴懲加害者。文總統特別提到要求對兒童-青少年的網絡性.犯罪進行更加嚴厲的處理。

另外，警方不能只局限於對N號房管理者等的調查，還強調了對N號房所有會員們的調查。

為此，文總統表示，必要時，希望警察廳能強力成立特別調查組。

文總統也向政府指示，要製定徹底杜絕通過轉移平台反复惡性進化的新型網絡性犯.罪的對策。

2020年3月23日。

@哎一股清流

大家看看這些人有多囂張！ ！
N號房的主要運營者是갓갓和博士，除了他倆之外，也有很多其他的派生運營者，也一直在活躍著，1月份請願的人數突然激增是因為，突然出現了一個推特賬號，直接公開的發布了N號房裡的那些視頻，有傳言說是因為當時運營者之間內部鬥爭，其中一個運營者就開了這個賬號，為了報復其他的運營者，就把受害女性的視頻都放出來了，（真的很神經）然後還因為SBS在19年年底的時候報導過相關的事件，就很囂張的把推特簽名改成了“SBS，謝謝你給我打廣告”
所以當時很多粉絲多的賬號，都在號召舉報掉那個推特。

ps :這個賬號現在註銷了

@鳳凰天使TSKS

#PSY回應岳父與新天地總會長關係# 歌手PSY方面就岳父柳在烈與新天地李萬熙總會長的關係的報導表示“沒有需要表明的立場”。
23日Dispatch報導了獨家新聞“歌手PSY的岳父柳在烈是新天地李萬熙總會長的老師”。
Dispatch表示“柳在烈創立了帳幕聖殿，主張末世論，李萬熙也創立了‘新天地帳幕聖殿’，同樣也主張末世論。”，解釋了兩人為老師和學生的關係。
Dispatch還公開了柳在烈的近況。據Dispatch消息，今年滿71歲的柳在烈每天在位於論峴洞的自己名下的J大廈上班，目前居住在漢南洞UN Village。
對此，PSY的經紀公司方面表示“（關於該報導）沒有需要表明的立場”。

@哎一股清流

李俊昊ins story更新
一直以來，我都希望這個個人空間能夠只和大家分享幸福，所以從來都不發表我個人的意見，未來也會繼續這樣的。
但是我認為，必須對“N號房”相關的人員進行處罰。另外，為了防止二次擴散和再次發生這樣的事情，大家都應該對這件事保持關注和警惕。希望可以掌握本次事件的本質，拿出可以令人信服的最終結果

@韓流

成功的idol組合所具備的特徵和條件
評論還有人認為公司的力量也很重要，大家怎麼覺得[並不簡單]
(cr pann)

其實都唔係話太好

上次勝利單嘢佢好似都有出嚟話要調查到底

佢條褲

舞獅

唱到pat 屎咁
真係未見過咁厚面皮嘅主唱

佢之前d encore都成日想借d意唔唱
明明今首唯一個高音已經唔洗佢黎
佢音域咁窄仲要擔主唱真係玩9佢

今集都剪得流暢
笑位都多
最尾個遊戲照顧到光洙
又俾佢參予到
仲做左亮點
作家諗得好~~

sorry覆錯版........

@韓國me2day

【edaily獨家】[谷歌未屏蔽「N號房」等關聯搜索詞，網友自發刪除]24日，據edaily獨家報導，在「Tellagram N號房」事件引起強烈公憤情況下，谷歌沒有切斷與「N號房」相關的搜索詞，因此網友們直接展開了刪除谷歌自動關聯搜索詞的運動。

例如，搜索"baksaya奴隸（博士奴隸）"時，Naver-Daum-Nate等瀏覽器中顯示"沒有搜索結果"。但是在谷歌上搜索到很多相關的內容。搜索baksaya，博士房，n號房，telegram的話，會出現受害者姓名-職業等可疑的搜索結果或關聯搜索詞。

@韓國me2day

【Chosun日報獨家】[趙周斌高中時期留言「兒童淫穢物被發現的概率低」]24日，據Chosun日報獨家報導，性剝削犯趙周斌初-高中時期是在Naver知識人中回答提問500條的"答辯王"，他在高中時期留下的回答中，包含著很多性因素。

趙某在2012年9月上高中2年級時，一位用戶問道"女團性感服裝是否會煽動社會混亂"時，他回答說："不是的。如果因為短的衣服而引起混亂，那將是禽獸的世界。" 接著，他提出"阿拉伯圈的人通常都緊緊包裹住身體但性犯罪率高，這一開始就成立不了"。當提問者再次提出"請更詳細地說明"時，他回答說:"人類是理性的動物。比起社會混亂，(反而)有助於解除人們的慾望。"

同年10月，當被問到"下載淫穢物是否會被處罰"時，他回答道:"只要不是兒童和青少年的淫穢物品就行。"之後，其他用戶表示:"下載了未成年者淫穢物。會被抓走嗎?" 對此他回答說：「被查處發現的話會被抓走，但被發現的概率低，不要擔心。」

2013年，一位自稱是中學生的用戶問到"和姐姐一起跟叔叔玩，叔叔把手伸進姐姐的裙子裡"，他回答說："告訴你的父母。性暴力經常發生在親戚之間。要一直警戒。"

@韓國me2day

【每日經濟獨家】[最多有3萬5千人參與...Telegram中還存在「第二個博士房」]24日，據每日經濟獨家報導，經調查，共享Telegram「N號房」和「博士房」等性剝奪視頻的聊天室中存在參與人員多達3.5萬人的大規模聊天室。

24日，Telegram性剝削共同對策委員會表示："追蹤結果顯示，性剝削聊天室最多時甚至存在100個，其中最多有3.5萬多人參與的大規模聊天室。"這是工大委去年接到性剝削聊天室受害者的舉報後，從11月開始正式進行調查的結果。

這比工大委之前發表的規模更大。今年2月，工大委宣佈，存在60多個性剝削聊天室，一個聊天室最多時有2萬多人參與。 工大委相關人士表示："現在大部分房間都被銷毀了，但在消失前的1月左右，直接確認了有3萬5000名參與的聊天，自從該事件成為話題後，聊天室的參與者們說要去別的地方'搬家'，或者退出Telegram後銷毀了聊天室"。

工大委對多個性剝奪聊天室的使用者數進行統計的結果也是從26萬名增加到了28萬名。工大委推測，除了重複人數以外，實際使用人數最少為5萬人，最多為20萬人左右。

@韓國me2day

【聯合新聞】[韓檢方要求判處「N號房」前運營者watchman 3年零6個月有期徒刑]24日，據調查當局透露，水原地方檢察廳在19日由水原地方法院刑事9部法官審理的此案終審判決中，要求對使用Telegram網名watchman的全某(38歲)判處3年零6個月有期徒刑。

全某因涉嫌運營在公共廁所裡偷拍女性的視頻等非法拍攝物的網站，於去年10月被起訴。在審判過程中持續進行的調查中，他涉嫌通過「N號房」散佈包括兒童，青少年視頻在內的9千多件非法淫穢物的罪行被揭露，並於上月被追加起訴。

據悉，全某從去年11月開始到本月為止，在共3次的審判過程中，共提交了12次悔過書。該案件的宣判將於下月9日舉行。

@韓國me2day

【Starnews】[姜丹尼爾將於今日回歸「能重新進行音樂-舞台表演，感到非常高興」]24日，據多家媒體報導，姜丹尼爾首張迷你專輯《CYAN》將於韓國時間24日下午6時通過各大音源網站公開。對此次回歸，他表示：「能夠重新進行音樂和舞台表演，我感到非常的高興和幸福。雖然是回歸，但是也有回到初心的感覺。這張專輯很珍貴、很重要，一方面也是一次挑戰。應該能做好。」

另外，他將以《姜丹尼爾COMEBACK SHOW CYAN》為開始，正式展開活動。該回歸秀將於韓國時間當天晚8時通過Mnet和M2數字頻道全球同步播出，他將帶來包括《2U》和專為回歸秀準備的特別版本的新曲《Jealous》等多樣的舞台。

@韓國me2day

【mydaily】[「博士房」趙周斌會站在Photo Line前嗎，今日下決定]所謂的Telegram"博士房"事件嫌疑人趙周斌(音譯)的照片和姓名被公開後，他是否會站在Photo Line前備受關注。

首爾地方警察廳將於24日舉行判斷是否公開趙周斌個人資料的公開身份審議委員會。如果警方決定公開他的個人資料，他最快將於今天(24日），最晚於25日出現在Photo Line前。

據悉，如果他的個人資料被公開，這將是因涉嫌性暴力犯罪處罰等特例法(性暴力法)而首次公開的事例。

在文在寅指示進行徹底調查的情況下，預計公開他的個人資料不會有太大問題。

@韓國me2day

【Newsen】[神話今日迎來出道22週年，推出21週年演唱會實況DVD]24日，神話迎來出道22週年，組合將於韓國時間24日下午6時推出「2019 SHINHWA 21st ANNIVERSARY CONCERT-CHAPTER 4」21週年演唱會實況DVD，還將於同一時間通過Naver V LIVE直播與粉絲們一起慶祝出道22週年。

該DVD是組合去年4月20日和21日兩天在KSPO DOM舉行的神話21週年紀念演唱會實況。該演唱會總時間約為239分鐘，包含組合21年間的代表名曲，期待能成為對粉絲們有意義的禮物。

對此，所屬社方面表示：「今天是神話出道22週年。真心感謝一直喜愛神話的各位粉絲，希望通過今天推出的神話《CHAPTER4》演唱會實況DVD成為大家回憶一起走過的那段時間的大禮物。」

@韓國me2day

【News1獨家】[祐榮&趙權&表志勳&宋旻浩一同出演《認哥》]24日，據News1獨家報導，祐榮-趙權-表志勳-宋旻浩將參加26日進行的JTBC綜藝節目《認識的哥哥》的錄製。

祐榮於今年2月28日退伍，趙權將於今日退伍。個性十足的兩人選擇該節目作為退伍後的第一個綜藝節目，讓人期待不已。特別是2AM的趙權和2PM的祐榮作為兄弟組合成員積累了感情，因此他們散發的"兄弟化學反應"也備受關注。

表志勳和宋旻浩最近通過綜藝節目《麻浦帥小夥》展現了「冤家化學反應」，兩人從高中開始就結緣，是"真朋友"，因此他們在節目中展現的協同效應備受關注。

他們出演的《認識的哥哥》將於4月4日和觀眾見面。

@哎一股清流

【pann】你們覺得趙周彬的父母可憐嗎？
發帖人：我覺得不可憐kk 既然是子女那麼做父母的肯定也有問題，家庭教育做得就像狗屎一樣

@不好閉嘴吧

永不停止的"N號房" … 今天凌晨還在威脅小學生"發送裸 / 照"

24日凌晨1點左右, 居住在光州的小學6年級學生A某通過手機FB收到了恐嚇短信.
叫出A某名字的對方說: "有人在Telegram上留言說要出售你的照片和個人信息"
A某擔心"該怎麼辦", 對方發送了矇住眼睛的女性照片, 助長了恐懼心理, 並發送了"發帖人的id", 傳達了Telegram連接賬號。

當記者試圖用這個用戶名進行對話時, 一個名叫"運營商"的人說: "把脫衣服的照片發給我,我給你發過來.如果不發的話,我們就會把你的照片和個人信息全部散發出去。"

A某叫醒了高中2年級學生的姐姐,說明了情況.
姐姐說:"我是孩子的監護人,你是誰? 請告訴我聯繫方式和姓名"
運營者回答說"怎麼說呢", "據我所知,如果沒有回答就不做了 比起公開賣出去的孩子,協議好的孩子還是更幸福地生活。
該運營商對短信內容中寫下的Telegram是10多秒鐘就會自動被刪除
這是收取裸照進行威脅的所謂"裸照"詐騙手法.

@哎一股清流

❗圖1小學老師參與N號房怕公開身份丟了工作
❗+圖2聽說我朋友進入N 號房（什麼你朋友，就是你吧），是未成年
❗+圖3一不小心點進N號房不小心收到幾個視頻（哪有那麼多一不小心，視頻不是收費嗎？怎麼會免費給你） 還帶tag :女權主義者去死和無罪

屌，咁樣先3年？
真係屎一樣的法律

韓國依啲未入司法程序咁爆會唔會有審訊不公？
應該要剪J行刑

個組合幾好

好似幾正

熔爐案原判緩刑
素媛案判刑12年
韓國嘅法律同司法系統真係一言難盡

根本全部都應該判死刑

ONEUS(원어스) '쉽게 쓰여진 노래 (A Song Written Easily)' MV
Valkyrie Lit Twilight 好聽啲

唔怪得好似有片流出咗咁啦
痴撚線

以前單張紫妍最後無一個人要受罰

勝利:屎一樣既韓國法律

依啲唔判終身 都至少應該化學閹割啦
素媛案個罪犯今年就出獄喇

單案同三星前駙馬有關
除非財閥瓦解否則都好難有翻案嘅希望

世正 the show一位

會唔會solo開始得番第二春

好過留喺Gu9udan
對組合可以解散得

其實佢同啲團員關係點
其他人見到佢咁多job solo又屌打團
會唔會好憎佢

Gugudan D團員幾乎冇工開
唔知感覺係點

睇下有無得分嫁姐

世正喺gugudan出道前仲紅過而家
一齊組團都預咗會係咁
羨慕就一定有
憎就未至於

其實itzy d 歌係咪唔啱佢唱
Jyp諗咩

原來daniel今日cb 空降3x 而家6x 上次我記得空降頭幾
首日銷量無睇 但見到有八賣幾係中飯買

八萬幾*

佢可以放心休息唔洗再cb了
快分手

@哎一股清流

【naver】SBS新聞曝光，趙周彬涉嫌和同夥一起謀劃殺害女童

作為以"博士房"的一夥並偷偷竊取受害者個人信息而被拘留的區廳公益勤務員姜某,此前因反复威脅30多歲女性而被判刑，服刑1年2個月之後刑滿釋放,於去年3月出獄。出獄後,姜某為了報復舉報自己的女性,於去年年末委託趙周彬進行報仇。

接到請求後,趙周彬找到該女性女兒所在的幼兒園,說要殺害其女兒,並通過姜某掌握了幼兒園地址。姜某以此為代價向趙周彬支付400萬韓元, 約好如果姜某把錢放在博士房一夥居住的公寓消防栓上,趙周彬自行拿走。

所幸這沒有演變成實際犯罪,但警方已經確認他們涉嫌的殺人陰謀正在進行調查中

見人收皮就飛9人臭女人

又可以拍劇

講緊第一次solo
單曲唔計啦

上次極速一日出榜
之後用4000萬假分黎呃左個一位
俾人踢爆左再扮抑鬱症 扮慘當無事
結果3個月後 今次又出黎呃錢

你地唔講我都差d唔記得佢solo debut後有出歌 所以用左第一次音源來比
睇完樓上張銷量圖 只可以講支那飯真係好長情

今次唔扮抑鬱可以扮咩

啲韓飯走哂定點 我記得佢銷量唔差架

唔提都唔記得佢今日cb

拍拖仲想破紀錄？
為大家都好 分手啦

肯定唔好，互相睇對方唔順眼
以前隊長仲同隊友一齊杯佢
世正同啲飯覺得拖飛機拖到家下霉曬
其他隊友同啲飯覺得比世正搶曬機會、風頭，搞到家下個人發展又冇，團活動又冇

係囉 睇唔順眼到一齊行山
女人真係恐怖 不和都可以一齊去街

陰謀論少陣啦屌
你以前一定睇太多世正唯飯啲9up文

我都幾鍾意肥妹仔架

第一次solo係空4
萬一聽日邕空降重高過佢 就真係冇面喇

冇公司策劃真係差啲

個mv點會揀喺劇院拍㗎
依照首歌嘅風格同佢嘅造型 擺明搵個公園拍重適合
而且拍出來嘅質感都麻麻 同一個場地取景 但black swan拍出來個效果真係好好多

而且佢係咪真係咁天真呀 拍緊拖重出首情歌

自視過高
太有野心
弄巧反拙
已經變咗過氣歌手

明天呀邕正常音源排名一定高過佢

之前D人傳個隊長唔鍾意佢架嘛
不過佢都算係咁 solo活動去到台灣都係咁撻99蛋個朵出黎
仲周圍派cd

但揀得同防彈一個境睇落都幾重本下

牙邕加油
利申: 路人 純粹睇姜丹唔順眼

又儲負皮

我撐牙邕
姜丹已經冇路人緣

大佬點會同bts比 人地Budget 多咁多
佢初出道solo仲hea啦 今次已經好左
當然重點係佢實力根本唔岩Solo

你蝦姜b
唔準你咁話佢 佢又會俾你地迫到抑鬱㗎喇

覺得姜丹今次首歌幾好聽
但如果由Chancellor自己唱返會仲好

好似全部都可以套用落somi度

小學老師
屌呢啲起碼都要釘牌
容乜易搞埋啲細路

姜daniel咁啱又用之前somi birthday嗰班dancers
上次somi solo有個幾靚女比d飯屌到仆街 今次一行出黎就認得

4隻姜飯輕輕留下負皮

點解要屌佢

話伴舞搶左somi風頭，個舞台似團多過solo
事實係somi自己跟本跳得唔好，未夠班做solo歌手

cls 個dancer都係做自己份內事 咁都有得屌

好記得有人屌個dancer跳舞個陣有表情 話佢做dancer就應該安份守己 憑乜同somi呢個大明星爭鏡頭
真係飯隨偶像 唔怪得唔敢再入女團啦 驚死自己唔係最出眾

盲反到 幾時見過DANCER WINK搶FOCUS

唔通上水搏屌收負皮咩

禾姜世界第一

好on9根本人地做dancer表情配合係好應該
好想知佢啲飯係咪都係咁細個 cls

重點係比人屌嗰個同wink同對口型嗰個dancer唔係同一個人黎
因為最靚所以入埋佢數

唔知關唔關佢比人屌到上熱搜事佢自稱birthday之後又有拍畫報又多左好多job AOA DC GFRIEND IZONE 姜daniel 中間幾乎冇停過

有冇片？

有冇人覺得produce系列拎親第一都串串地

就出榜喇
韓妹真係好狠心

@韓國me2day

【Theqoo】[FILA拜託記者對Logo進行馬賽克處理，趙周彬頭部和頸部受傷係自殘所致]據韓網報導，FILA KOREA方面向在進行趙周彬案件取材的記者們傳達瞭如下信息。

[FILA]辛苦了記者nim，這裡是FILA KOREA宣傳部。

今天早晨，讓全國民公憤的n號房事件主犯趙周彬身穿FILA產品站在了Photo Line。

作為一直與10~20歲的主要用戶群體進行緊密溝通的我們FILA對於這一情況感到深深的遺憾和困惑。

儘管在現場一一進行處理會有諸多困難，但我們還是鄭重的拜託大家對FILA的Logo進行模糊或馬賽克處理。

在為了取材忙碌的情況下還做這樣的請求深感抱歉。
希望得到大家的諒解。謝謝！

此外，今早現場趙周彬頭頂的紗布還有脖子攜帶的護具，根據推斷是他在拘留所自殘所導致的傷。而由於在被送到醫院後出現了發熱等症狀，還對趙周彬進行了新型肺炎的檢測，最終判定為陰性，不過對其進行了調查的首爾警察廳網絡安全科所處樓層被禁止出入，和其接觸的相關警察也被暫時隔離。

@韓國me2day

【亞洲經濟】[“博士房”運營團隊包括8級公務員，解除職位]據SBS 24日報導，韓地方某市廳8級公務員A某在以“博士房收費會員招募負責人”等身份活動時，與主犯趙周彬等13名運營人員一同被拘留。據市政府相關人士透露，A某於今年1月23日因刑事案件被拘留，決定解除職務。

據悉，在首爾和水原的街道辦事處工作的2名公益服務人員也起到了博士房招募的作用。他們通過查詢受害者家屬的地址或手機號碼等個人信息，交給了趙某。趙某用得到的信息恐嚇受害者。

可能本身無咩人見到佢個wink而賞識佢
但比啲fans屌完之後多左exposure都唔定

@鳳凰天使TSKS

#孫佳仁拉黑趙周彬SNS賬號# 女團Brown Eyed Girls成員孫佳仁超話 將Telegram博士房運營人趙周彬的SNS賬號拉黑並表達了憤怒。 24日佳仁通過自己的SNS寫道“OK！！拉黑完畢，這種***** *****!!!”，同時上傳了拉黑該賬號的截圖。 24日趙周彬的身份被公開，之後他的SNS賬號“腎上腺素”也浮出了水面。該賬號關注了4100多名女性，令人十分震驚。對此粉絲們通過私信告知了明星她們被趙周彬的賬號關注的事實，之後多名明星上傳了拉黑該賬號的認證照。

理解返somi單野先
wink 對口型 個樣生得太靚同係ig反somi飯
分別係4個唔同人黎
依家多左job嗰個係生得太靚嗰個dancer

無留意開姜丹 但真係好想吐糟佢個選曲
明知上年咁多飯因為拍拖同薛姐姐而反佢 好不容易再出返黎又整首2U 留低既飯都唔知用咩心態聽
雖然無需要因為fans而唔拍拖 但好心風頭火勢就考慮多啲啦

我姜又要抑鬱了
全世界都迫害緊佢 嗚啊

cls講到好似古代啲奴婢唔可以靚女過啲妃子咁
都係打份工啫 啲飯洗唔洗咁痴線

同師兄出道日差一個月
Monsta x好似預備緊4月cb
starship咁大整蠱呀

【naver】P社起訴周潔瓊，"周潔瓊獨自中國活動，違反專屬合約，提出訴訟"

【Newsen】[Pledis「周潔瓊獨自中國活動違反專屬合約，提起訴訟」]25日據報道，Pledis近日以周潔瓊為對象向首爾中央地方法院提出專屬合約效力確認申訴，並表示周潔瓊於2019年9月初突然通過郵件-電子郵件-信息單方面沒有根據的發送瞭解除通知，甚至回避著與所屬社以及中國方面公司職員的溝通。

周: 我憑自己本事接job 洗咩理份合約

平心而論當時4個dancer有一個係好撚誇張
接力舞蹈chorus位正常會讓返比個歌手唱
有個dancer對口型對左成段chorus
但係其他好小事嘅比D飯屌埋就真係好撚離譜
比人屌嗰個除左靚之外仲要係有實力嗰D人黎
PD48 RUMOR好似有佢份編舞

又跑

國民選出嚟㗎嘛 不知幾威威

當年睇以為金世正會係第一
原來第一名嘅條件係一定要夠臭串

到底有幾多個中國人idol係可以履行成份約先走
一有少少名氣就違約走佬

抵死啦p社 預咗㗎啦

宋茜

大陸lay?

fei果d仲有返韓國都算係咁

即係解散個陣係公司單方面同某幾個解約 唔放pinky走

未來剩低喺韓國D支那idol/練習生唔知會唔會比人杯到仆街

JYP既孩子真係好善良❤
嘎嘎都應該會頂埋完約先走

曹璐 不過佢好似無返大陸搵食

佢係咪太唔紅所以連大陸job都接唔到喳

收皮啦垃圾

Source? 佢係咪有ig

好似唔止違反p社 仲唔理支那經理公司

咪姐係pledis

抵啦 果陣解散Pristin以為可以淨係留番D賺錢既最後咪人財兩失

真係幾靚 唔怪得啲飯覺得佢搶fo

仲要跳得好呢 雖然佢唔係D咩出名舞團出身
但佢乜似乜風格都跳得到 好多團choreography demo都搵佢跳

支那狗不嬲 唔會講信用而且賤格
隻撐警伴遊雞係咪搵咗王思聰上岸
另一件撐警護琦手肯定都會毀約走佬， 時間問題同 未紅啫

下個係咪到張元英

姜生首日youtube得五十萬 頭先睇仲以為頭廿分鐘卡住左 諗諗下先醒起己經第二日

支那狗唔意外
隻撐警伴遊雞係咪搵咗王思聰上左岸
另一件撐警護琦手，只不過係時間問題同未紅啫

rbw拍呢d 景嘅mv真係幾正
有少少似starry night mv嗰種
首歌我覺得都ok

佢年紀都唔細
不如求其搵個男人結婚算

算係咁啦......同SM你好我好就着數

我有預感諗到下一個就到 PENTAGON 支那仔
紅唔起......仲要被方塊雪藏

@韓流

N號房趙朱彬以藝人非法攝影為誘餌吸引收費會員
趙某說在收費150萬韓元的高額房間裡可以看到名人的高水平影像，並隨時展開宣傳活動。如果部分會員懷疑是真正的藝人視頻，趙就會上傳藝人的身份證號碼和地址等個人信息，努力獲得信任。
趙某主張藝人中也有不能違背自己的話的“奴隸”存在，還諷刺說：“有著10多歲未成年藝人的視頻，只要付錢進入高級房間，就可以打開影像。”從去年12月到今年1月，趙某在對話中提到的藝人達10多人。

@漂亮虎咚咚

【naver】 EXID所屬公司香蕉文化將結束娛樂事業，目前經紀業務處於中斷狀態，藝人及主要員工已全部離開公司。
香蕉文化的前身是藝堂娛樂。
2014年新沙洞老虎成立了AB娛樂，2014年被藝堂娛樂收購，2016年，中國萬達集團會長王建林的兒子王思聰設立的媒體集團“香蕉計劃”投資了藝堂娛樂，將公司改名為香蕉文化。
香蕉文化結束娛樂事業也可以解釋為與中國香蕉計劃之間的連接出現了問題。

唔知LE會點

Btw Banana執咗EXID會唔會易d重組

受害人身份唔好爆啦
已經好慘

希望啦

Ong ong

支那公司信唔過

我最期待嘅畫面（之一）出現了

王思聰風光不再了

Stray Kids

@周潔瓊_OFFICIAL
由於合作過程中發生很多嚴重的問題和對職業生涯發展的深思熟慮，本人周潔瓊已於2019年9月10日正式通過律師向PLEDIS ENTERTAINMENT Co., Ltd.以及星燦盛世（北京）文化傳媒有限公司以書面形式提出終止藝人經紀合約，本想雙方依法自行解決，不希望個人的事情驚擾到大家，但事情既然發生了，就面對它、解決它。

所有的是非對錯不想再做爭辯，我能做的只有認真做好每一項工作，努力提升自我，為大家呈現更好的作品，不辜負愛我和信任我的人。感謝公司從前對我的照顧，願未來各自都能越來越好

好心d韓公司唔好再收蝗
個個食碗面反碗底
去韓咪又係為左刷一刷存在感再返去奶共
不過rmb咁香韓公司點會唔收蝗再用力奶

但係今次韓飯好似都屌pledis
話佢地放養pristin一年依家解散左都去搞人

Parasite，同樣都係低下階層嘅人會惡意競爭，會想踩住對方上，葡萄對方，唔會見得人地好，睇到嗰句銀行戶口似返個20代就知

我今次都覺得係，支那人無合約精神係仆街，但P社夾硬搞散人地個組合，同埋佢喺支那嗰公司又唔係好資源。唔好爭啦，兩邊都一齊收皮啦

終於無咁嘈
佢地呢一類都ok

兩條友都係一solo就無晒以前係團入面既光芒 跳舞hea左 上台都無晒自信咁

佢做趙麗穎新劇入面既女二定女三 仲有另外拍左自己做女主既劇 咁都叫資源唔好？

好靚仔

produce系列第一名不嬲實力都係中/中下游
一冇左團體分擔就盡顯短處

肯定唔係P社搵畀佢架啦

最新消息話雙方上年9月已經搞緊解約
依家似係傾唔掂要擺上檯面

可能係解約金問題啦，抵撚死啦P社，剩係識搵快錢

以前限定團嗰陣梗係有光茫，係CJ傾盡財力同人力咁捧到變國民級，完咗之後返自己公司當然無呢支歌仔唱

好上鏡

當年somi唔係因為係jyp練習生又上過sixteen 邊會贏到第一名

小心啲講嘢
陣間導狗又屈你係jyp狗

真 金世正個勢咁勇 我以為佢拎硬第一

不嬲比較欣賞全韓國人既組合多過有中國日本人既組合
不奶外國只靠自己人

少時

JYP狗好古惑要時時刻刻留意

美國人點計

係大陸都紅唔起

韓裔點同

好高汁

第一季有冇開放海外投票？

姐贏嘅係靠實力

吓 出咩賣
練習又唔嚟足 唔怪得人

有 第二季先係冇海外投票呀? 我都唔記得左

jyp family 幫左somi拉票

F記可唔可以比多少少錢拍mv
Ong d mv 成日好似好hea咁
晒左啲歌

@韓國me2day

【Newsen】[鄭允浩申請可攝取飲料的「蓋式結構」口罩專利]26日，據韓國專利廳官方網站報導，鄭允浩於今年3月16日申請了口罩相關設計專利。在公開的照片中，口罩中央帶有可打開的蓋子，易於攝取飲料的口罩讓人印象深刻。他表示：「即使戴上口罩，也可以簡單的打開蓋子，這樣就易於攝取飲料或與對方進行自然對話。」

看到此情景的網民們紛紛表示「真是好主意」-「每天戴口罩很不方便，這樣的話估計日常生活會更方便些」等，反應熱烈。

@韓國me2day

【news1獨家】[「博士」之後有「太平洋」，向安保更強的聊天工具移動]26日，據news1獨家報導，韓警方對在Telegram上共享未成年人性剝削視頻的「N號房」和「博士房」等運營團隊的調查網逐漸縮小，不僅是在「Telegram」和「Discord」，還在「Wickr」和「Wire」等安全性更好的聊天工具中發現了他們的洩露視頻。

在「Wickr」和「Wire」上，接替被拘留的趙周彬的「博士房」中的會員暱稱為「太平洋」的人迅速崛起，主導性剝削視頻的供應。即使博士被捕，他們的隱秘交易也藏在了更難尋找的地方，一直沒有停止過。

「博士房」從去年11月開始共享了需要支付高額入場費才能看到的視頻，曾是「博士房」會員的暱稱為「太平洋」的運營者在今年1月轉移到了名為「Wire」的聊天工具上。「Wickr」和「Wire」都是像Telegram一樣以加密為基礎的聊天工具，兩個的特點都是個人信息不對外共享，安保係數比Telegram更加嚴格。

據多名舉報者透露，自2月份開始警察廳以「管制網絡性犯罪」為由成立特別工作小組(TF)逮捕60人之後，Telegram上的性剝削視頻共享室大量消失。但是去年末轉移到「Wickr」和今年初移動到「Wire」的性剝削視頻仍在交易中。

@韓國me2day

【SBS funE獨家】["宋荷藝音源造假疑惑"，確保從業者kakao talk聊天記錄]26日，據SBS funE獨家報導，製作人兼營銷企業代表金某為了讓去年5月發行的宋荷藝單曲專輯《你的消息》進入Melon-Genie等主要音源網站實時排行榜前幾位，試圖音源造假的一部分Kakao Talk信息被發現。

宋荷藝單曲專輯發行兩天後的去年5月13日，他在聊天記錄中對親近的人說：「宋荷藝現在維持在Genie 36位-Melon 73位，太累了，兩天沒睡覺一直在工作。」

同一時期，金某還向其他演藝界相關人士發送了利用虛擬電腦同時大量刷榜宋河藝《你的消息》的視頻。

該曲發行25天後的去年6月6日上升到了Melon 27位-Genie 5位，6月27日在Melon和Genie中上升到了5位，7月1日獲得了Melon 2位，Genie 3位。

當時朴經指出宋荷藝音源造假疑惑，宋荷藝方面表示"會用法律手段應對"並於同年11月對其進行了刑事起訴。

@韓國me2day

【體育京鄉】[姜丹尼爾首張迷你專輯《CYAN》獲全球21個國家及地區iTunes 榜單1位]以專輯發行的24日基準，姜丹尼爾首張迷你專輯獲得了馬來西亞-越南-菲律賓-新加坡等全球9個國家及地區iTunes All Album Chart 1位。該專輯還獲得了土耳其-泰國-加拿大-日本等12個國家及地區K Pop Album Chart 1位，再次證明了其非凡的實力和影響力。另外，他將於26日以Mnet《M！Countdown》為開端，正式開始音樂放送活動。

@韓國me2day
【Chosun日報獨家】[韓警方調查歌手輝星習慣性使用藥物異丙酚案]26日，據Chosun日報獨家報導，韓警方正在調查歌手輝星涉嫌習慣性使用抗精神藥品——睡眠誘導劑"異丙酚"。調查機關相關人士表示："最近在緝拿毒品業者進行調查的過程中，確保了輝星也大量吸食異丙酚的陳述及物證等。"據悉，警方認為輝星吸食的異丙酚數量相當多，計畫近期申請拘捕令。

他在2013年服役期間也曾因涉嫌服用異丙酚而接受了檢方的調查。當時輝星涉嫌從2011年到2013年初在首爾江南一帶的皮膚科等多處地方習慣性地吸食異丙酚。當時他說："是為了治療腰椎間盤突出和圓形脫髮，在快速治療的過程中使用了極少量，可能是在那裡產生了誤會"。他於2013年7月10日被判無嫌疑。

@韓國me2day

【News1獨家】[「N號房」受害者身份證號變更，「可在3周內處理完畢」]26日，據News1獨家報導，韓政府為了防止因「N號房」事件而洩露居民身份證號碼的受害者發生二次傷害，將提供支援，以盡快改變受害者居民身份證號碼。

韓行政安全部居民身份證號碼變更委員會(簡稱變更委)表示："現行法律規定變更時間為6個月以內，但這是在社會上引起巨大爭議的事件，受害者們對此感到不安，因此正在縮短事實調查，爭取在3周內做出決定。"

變更委還向警察廳和女性家庭部發送了公文，要求向新確認的受害者介紹身份證號碼變更制度的使用。

@韓國me2day

【Theqoo】鄭秀晶談「做愛豆」。非常棒的一段話！

@鳳凰天使TSKS

#N號房間# 據韓國媒體報導，一名自稱"看過N號房性剝削視頻"的20多歲男子試圖自殺。

昨日全南麗水警察署稱，前一天晚上11點50分20多歲的A某來到警察署自首，稱"看到N號房視頻"，他在警方調查過程中稱"因為感到內疚而吃了毒藥"，之後A某的臉變成藍色，警方立即叫來救護車將其送往光州的某大學醫院。據悉A某目前正在醫院接受治療，沒有生命危險。警方透露，A某陳述說:"雖然不是N號房會員，但看過有關性剝削的視頻，手機上保存著相關視頻。"

@韓流

#N號房#對話曾模擬女童性暴力過程
從亞洲經濟掌握的參與者之間的對話內容來看，n號房中還出現了對女童實施性暴力的模擬，他們上傳了一個女童的照片，並且進行性對話。
參加聊天室的A某說：「什麼時候試過?」
B某說：「一邊換尿布一邊試過OO，很興奮」
A某立即要求看臉，並說：「太好奇了，太小的話我就不興奮了。」對此，B某說「臉?」
在他上傳的照片中，女童看起來像出生幾個月，正看著相機，歪著頭接聽玩具電話。上傳照片的B某說：「有機會的話會拍的。」A某回答道：「拍那個的話，真的會出名的。」
B某在被推測為另一個聊天室的對話窗口持續談到了女童性暴力。
參與該房間的C某談到了如何對女童實施性暴力才能不被查出罪行等問題。
C某主張不能達到針對成年女性的犯罪水平，他說：「去醫院的話醫生都知道。」D某說：「媽媽們會用鷹的眼睛看著你，都不能好好摸一下。最近孩子媽媽們太可怕了。」
對此，D某說「很難見到女童OO」，別人回答「不失望嗎？」D則回覆了「ㅋㅋㅋㅋㅋ」
另外.還有乾脆銷售將女嬰進行性對象化的視頻的Telegram用戶。用戶表示「出售OO影像，平均年齡4~6歲，購買3萬韓元以上時贈送贈品」，並公開了自己的Telegram ID。
(cr 亞洲經濟)

@鳳凰天使TSKS

#音樂劇演員金有彬為N號房過失發言道歉# 韓國音樂劇演員金有彬（17歲）24日通過自己的facebook留言說:"難道是我看N號房了嗎? 你們這些XX妓女們。都說韓國的妓女有27萬人，那麼你四捨五入也是妓女嗎"，"我真害怕自己附近有XX。這有什麼不同?"陷入爭議之後金有彬將自己的Instagram賬號轉換為非公開，他把自己的頭像和介紹文章全部撤下並表示"我做錯了"然後上傳了"請公開N號房間嫌疑人的身份及照片"的青瓦台請願鏈接。

此後金有彬的父親昨日接受一家媒體的電話採訪時表示金有彬因被"人肉搜索"而痛苦不堪，他解釋說金有彬在沒有充分認識瞭解"Tellagram N號房事件"的情況下草率地發表了文章，因為年紀輕輕就犯下了錯誤，希望大家能以寬容的眼光看待他，請考慮金有彬的未來，過分的'人肉'行為是殘酷的社會死刑判決。金有彬的母親也通過Twitter私信傳達了道歉信，金有彬的母親說:"我認為現在是敏感時期，所以這種文章不合適，要求他馬上撤下文章"，"並不是要包庇兒子，直到現在我還在讓有彬進行反省"。

金有彬2013年通過歌劇《托斯卡》出道，2014年出演EBS 1TV兒童節目《吃貨恐龍蒂諾》。

@活體復讀機

【NAVER怒榜過萬】音樂劇子役演員金有彬（音譯）對關於「n號房」過失發言 道歉，父母也一同道歉

音樂劇子役演員金有彬（16歲）對於「n號房」事件輕率的發言引發了輿論，他傳達兩次道歉後，其父母也低頭替他尋求諒解。

金有彬父親在本月25日時通過和某家媒體電話採訪哭訴：「金有彬因人肉搜索而痛苦不堪。」根據有關媒體報導，其父說明：「金有彬沒有充分認識到n號房事件，輕率地發了文字。之後金有彬遭受人肉搜索痛苦不堪，希望大家看在他小小年齡犯錯寬容一點。」

此外，其父在另一家媒體採訪時要求考慮金有彬的未來，哭訴過度人肉搜索是殘酷的社會性死刑。

此前，金有彬母親已直接在推特上通過私信傳達道歉，「敏感時期裡上傳這種文字並不合適，向他問責後要求馬上刪除文字。並不是因為兒子而袒護，現在也在對他問責，做錯的事情要馬上糾正。」這樣道歉的同時，拜託只把金有彬個人信息有關帖撤銷。

金有彬在本月24日本人fb story上傳了「是我看的n號房嗎？這群ji nv，據說韓國jinv有27萬，那麼你也是嗎？和好害怕我身邊也有xx有什麼不一樣？」在網上引起爭議。

陷入爭議後，金有彬將自己ins賬號轉為非公開，將頭像和簡介全部刪除，上傳了「我錯了」和「請公開n號房嫌疑人的個人信息和照片」的請願鏈接

儘管如此，指責接踵而至，金有彬二次上傳了道歉。通過自己的推特賬號「向看了我上傳的story而心情不好的人道歉。因為有人問我有沒有進過n號房和將所有韓國男性視作犯罪者，氣頭上寫的文字。」並解釋自己是討厭博士房和n號房這一切的人「這次我學到很多，下次不會再說錯話。」

此後金有彬追加文字「我在看著對我言行的評論進行深刻反省。向因為我瞬間失誤受到傷害的人表達深刻的歉意，真心抱歉。」

爭議當事人金有彬和其父母都出面再次尋求諒解，但不是能輕易理解的氛圍。能理解因兒子輕率言行而受傷的父母心情，但是金有彬父母比起嚴厲教育更像是呼籲感性，尋求諒解的語氣，讓人可惜。

部分網友認為金有彬父母現在不是通過私信或媒體解釋爭議，無計畫地尋求諒解的時候，而是接受如何糾正子女錯誤意識或第一時間指出苦惱。

金有彬在2013年通過歌劇tosca出道，2014年出演了ebs 1 兒童節目《吃貨恐龍tino》

@韓流

說實話對愛豆無關心的路人會覺得很不方便的一點
樓主的話：就是切瓜然後洗榜，我是喜歡上班的時候聽實時榜top100，一洗榜的話就得跳著聽，雖然理解粉絲想讓大家聽的心，但是說實話因為麻煩反而會討厭。而且一洗榜+機器，榜上就真的沒什麼大家真的喜歡的歌，認真準備的歌手也無法被大家看到，感覺很可惜。也覺得無法入榜的歌手很可惜，好歌都被埋沒了，不是粉絲要去找這些歌手的歌來聽也很麻煩，要一一去找來聽真的很累啊
圖一是樓主放的舉例圖
(cr theqoo)

個MV唔係拍得幾好咩

p社我真係恭喜你呀

屌痴撚線。。。

痴撚線 仲用緊尿片既年齡 根本一啲反抗能力都無
呢啲仆街拎去奄撚左佢先岩

呢啲閪仔年紀輕輕已經咁大男人主義 以後紅得起既話肯定不得了

之前香港有個叫QUEENIE先整左類似既
但其實你開蓋隻手會摸到口罩 個口罩面都會有菌 教壊人

傳媒話fantagio既大股東jc group財困到要賣fantagio既股份，可能因為咁呢排無咁多錢畀阿邕使。

// According to Sports Today’s report, about 30 percent of JC Group’s shares in Fantagio are up for sale. If a new investor acquires these shares, then they will become Fantagio’s greatest shareholder. Sports Today speculated that financial difficulties might be behind the sale. JC Group’s Wei Jie, once the CEO of Fantagio, has been arrested for various controversies in China and the company is reportedly on the verge of bankruptcy. //

隻支那仔一早被人炒左+退埋隊 抵死

先行曲

好聽

好鬼可愛

鬼有退隊
比人雪藏咋
中文都唔識睇？

實質一早退左隊，連續4次都冇份

Ok你話點就點費事同你拗

@韓國me2day
【體育世界獨家】[“拯救生命”，李伊庚拯救了一名試圖自殺者！ ]26日據報導，從18日到19日的凌晨，漢南大橋上發生了驚險的一幕，一名市民撲向行駛的貨運卡車，試圖做出極端選擇。卡車緊急停了下來，但喝得酩酊大醉的市民又重新沖向了另一輛車。

當時在現場的人表示“卡車司機下車製止市民，在卡車後面開車的李伊庚則立即下車，和卡車司機一起，奮力去抓喝醉的市民，他緊緊地抓住想要跳進車道和河水的醉漢，勸了好一陣子。大家又慌又怕，不敢下車。而李伊庚則毫不猶豫地下車，為因寒冷發抖的醉漢脫下自己的衣服給他穿上，並抓緊他。李伊庚的勇氣挽救了生命。”

李伊庚的及時處理挽救了寶貴的生命，迅速阻止了試圖極端選擇的市民，將其解救出來，並安全移交了警方。

26日李伊庚被採訪表示“感想就是挺不好意思的，情況就和大家知道的一樣，(當時)看起來很危急就下車了，本能下做的，都不怎麼記得了。而且即使當時不是我，不管誰在那都會做一樣的事情的。”

Winner d風格真係好正 個mv又夠哂痴線 不過原來阿妹無份唱 睇海報仲以為有合作

佢地專輯係咪自由度好高 好有特色又正

幾好聽正

都係架 完全自己製作
另一講法就係由佢地自生自滅 好在WINNER夠晒生性
已經好期待黎緊隻正規專輯啦 仲要係入伍前最後一隻齊人既碟

@鳳凰天使TSKS

#RoadToKingdom# Mnet《Road to Kingdom》將於4月30日首播，之後將於每週四晚8點與觀眾們見面。 Pentagon、ONF、Golden Child、The Boyz、VERIVERY、ONEUS、TOO已經於本月20日完成了首次錄製。

@不好閉嘴吧

【獨家】朴有天 沒有對"性暴力受害者" 進行賠償而面臨減持審判
歌手兼演員朴有天因未向2016年的"娛樂場所服務員性暴力事件"的受害者支付損害賠償金而面臨減持審判.

去年7月, 首爾調停方面強制調停決定 "朴有天賠償A某5000萬韓元"後, 同年9月最終確定了， 因為朴有天方面沒有在期限內對這一決定提出異議.

但是雖然確定了賠償金額, 但朴有天卻一動不動地保持沉默. 甚至在去年9月, 因未繳納稅金而被臨時查封的朴有天的寫字樓也被拍賣.
最終A某沒有收到朴有天的任何賠償金.

所謂減值審判, 是指債務人無正當理由不參加財產登記日或拒絕提交財產目錄的情況.

@鳳凰天使TSKS

#MCountdown停播一周# 據悉Mnet《M Countdown》確定於4月2日停播。隨著新冠肺炎事件進入長期化階段，目前所有電視台音樂節目都繼續零觀眾直播，在這種情況下，本月21日中央災難安全對策本部建議在4月6日開學之前保持高強度的"社會距離"。 Mnet方面為了實現這一目標，決定將《M Countdown》停播一周。節目組表示:"關於之後的下月9日的直播還沒有決定，將在觀察新冠肺炎的情況後再做決定。"

@鳳凰天使TSKS

#N號房16歲運營者被捕# 韓國警方稱，上月20日已將Telegram的"博士房"運營者趙主彬的後繼者——id為"太平洋"的A某(16歲)拘留並移送法院。

A某原是博士房收費會員，涉嫌從去年10月開始到今年2月在Telegram內運營了最多有1萬名會員加入的名為"太平洋遠征隊"的視頻分享室。據悉A某向會員們發送了疑似從N號房或博士房流出的性剝削視頻截圖，這間房在上個月被取締。但是A某從1月開始又通知將轉向另一個加密聊天工具Wire，因此不能排除追加犯罪的可能性。

無恥

Cls 16歲

ITZY MCD ENCORE STAGE

其實幾好睇
不過我覺得後半段可以齊d

今次正 其實次次都正
除咗soso
雖然唔太可能(唔似佢地想行既風格) 但可以出返次empty咁既就好

我覺得soso好正喎

好鍾意佢 佢演技好好同埋好好笑

soso都唔差啊

我都想睇多次empty咁嘅風格
另外想睇佢地行一次傳統yg hiphop風格
出道咁耐都未試過

empty+出道專真係好高汁
不過四人組後唔似想行翻以前風格 廢事引人亂咁聯想
同埋宜家嘅曲風感覺係穩hit d

Empty真係
就係中意Winner四個獨特嘅風格 每次出新曲都好期待

其實empty唔係佢地嘅作曲架
但抒情風近年除左fool之外真係好似無咁..
佢地變4人團後真係幾乎無走呢條line

至於hiphop就更加難會係佢地身上見到